# Translation of Plugins - Defender Security, Monitoring, and Hack Protection - Stable (latest release) in Chinese (Hong Kong)
# This file is distributed under the same license as the Plugins - Defender Security, Monitoring, and Hack Protection - Stable (latest release) package.
msgid ""
msgstr ""
"PO-Revision-Date: 2017-11-10 06:53:38+0000\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: GlotPress/2.4.0-alpha\n"
"Language: zh_HK\n"
"Project-Id-Version: Plugins - Defender Security, Monitoring, and Hack Protection - Stable (latest release)\n"

#: dash-notice/wpmudev-dash-notification.php:1184
msgid "Version %s"
msgstr "版本 %s"

#: app/view/settings.php:265
msgid "A link back to the Scans tab of this website"
msgstr "返回本網站掃瞄頁籤的連結"

#: app/view/settings.php:212 vendor/email-search.php:135
msgid "Add"
msgstr "增加"

#: app/module/scan/view/setting-free.php:144
#: app/module/scan/view/setting.php:143 app/view/settings.php:304
msgid "All OK"
msgstr "一切正常"

#: app/view/activator-free.php:15 app/view/activator.php:15
msgid "Automatic File Scans & Reporting"
msgstr "自動檔案掃瞄和報表"

#: app/view/activator.php:68
msgid "Automatically check if you’re on Google’s blacklist every 6 hours. If something’s wrong, we’ll let you know via email."
msgstr "每6小時自動檢查你是否在Google的黑名單中，如果 發現任何問題，我們會以郵件方式通知你。"

#: app/module/scan/view/setting.php:126 app/module/scan/view/setting.php:150
#: app/view/settings.php:229
msgid "Available variables"
msgstr "可用變數"

#: app/view/activator.php:66
msgid "Blacklist Monitor"
msgstr "黑名單監控"

#: app/view/settings.php:28
msgid "By default we recommend running all scans but you can turn these off if you choose"
msgstr "預設情況下，我們建議你執行所有掃瞄，但你也可以選擇將其關閉。"

#: app/view/settings.php:157
msgid "By default, Defender will email you when it runs into trouble on your site. Enabling this option will ensure you are always kept up-to-date, even when your site is running smoothly."
msgstr "預設情況下，當你的網站遇到問題時，Defender會發送電子郵件給你。啟用此選項將確保你始終都能收到通知，即使你的網站運行順利。"

#: app/module/scan/view/setting-free.php:80 app/module/scan/view/setting.php:65
msgid "By default, you'll only get email reports when your site runs into trouble. Turn this option on to get reports even when your site is running smoothly."
msgstr "預設情況下，只有當您的網站遇到問題時，才會收到電子郵件報表。 即使您的網站順利運行，也可以打開此選項以獲得報表。"

#: app/module/scan/view/setting-free.php:11 app/module/scan/view/setting.php:11
msgid "Choose the scan types you would like to include in your default scan. It's recommended you enable all types."
msgstr "選擇你希望包含在預設掃瞄中的掃瞄類型，建議啟用所有類型。"

#: app/module/scan/view/automation-free.php:53
#: app/module/scan/view/automation.php:57 app/view/settings.php:201
msgid "Choose which of your website’s users will receive scan report results to their email inboxes."
msgstr "選擇你網站的哪些用戶將通過電子郵件收到掃瞄報表結果。"

#: app/module/scan/view/automation-free.php:16
#: app/module/scan/view/automation.php:11
msgid "Configure Defender to automatically and regularly scan your website and email you reports."
msgstr "配置Defender自動定期掃瞄你的網站，並以電子郵件方式寄送報表給你。"

#: app/view/settings.php:55
msgid "Defender checks for any modifications or additions to WP core files."
msgstr "Defender檢查WP核心檔案的任何修改或增加。"

#: app/module/scan/view/setting-free.php:23 app/module/scan/view/setting.php:23
msgid "Defender checks for any modifications or additions to WordPress core files."
msgstr "Defender檢查WordPress核心檔案是否有任何修改或增加。"

#: app/module/scan/view/issues.php:30
msgid "Defender has found potentially harmful files on your website. In many cases, the security scan will pick up harmless files, but in some cases you may wish to remove the files listed below that look suspicious."
msgstr "Defender發現你的網站有潛在有害的檔案，在許多情況下，安全掃瞄將會挑選無害檔案，但在某些情況下，您可能希望刪除以下列出的可疑檔案。"

#: app/view/requirement.php:11
msgid ""
"Defender is currently scanning your files for malicious code, please be patient this should on take a\n"
"            few minutes depending on the size of your website."
msgstr "Defender目前正在掃瞄檔案的惡意代碼，請耐心等待，執行時間取決於您網站的大小。"

#: app/module/scan/view/setting-free.php:52 app/module/scan/view/setting.php:45
#: app/view/settings.php:117
msgid "Defender looks inside all of your files for suspicious and potentially harmful code."
msgstr "Defender會在你所有檔案中尋找可疑和潛在的有害代碼。"

#: app/module/scan/view/setting-free.php:68 app/module/scan/view/setting.php:53
msgid "Defender will skip any files larger than this size. The smaller the number, the faster Defender will scan your website."
msgstr "Defender將略過任何大於此大小的檔案，數字越小，Defender掃瞄您網站的速度會越快。"

#: app/view/settings.php:137
msgid "Defender will skip any files larger than this size. The smaller this number is the faster Defender can scan through your system."
msgstr "Defender將略過任何大於此大小的檔案，這個數字越小，Defender的系統掃瞄速度會越快。"

#: app/view/settings.php:37 app/view/settings.php:72 app/view/settings.php:105
msgid "Disable This Scan"
msgstr "停用此掃瞄"

#: app/module/scan/view/setting-free.php:114
#: app/module/scan/view/setting-free.php:122
#: app/module/scan/view/setting.php:99 app/module/scan/view/setting.php:107
msgid "Edit"
msgstr "編輯"

#: app/view/settings.php:196
msgid "Email Recipients"
msgstr "電子郵件收件人"

#: app/view/settings.php:221
msgid "Email Templates"
msgstr "電子郵件範本"

#: app/module/scan/view/setting-free.php:95 app/module/scan/view/setting.php:80
msgid "Email subject"
msgstr "電子郵件主題"

#: app/module/scan/view/setting-free.php:103
#: app/module/scan/view/setting.php:88
msgid "Email templates"
msgstr "電子郵件範本"

#: app/view/settings.php:37 app/view/settings.php:72 app/view/settings.php:105
msgid "Enable This Scan"
msgstr "啟用此掃瞄"

#: app/view/settings.php:154
msgid "Enable all email reports"
msgstr "啟用所有電子郵件報表"

#: vendor/email-search.php:108
msgid "Enter a username"
msgstr "輸入用戶名稱"

#: app/view/dashboard.php:94
msgid "FIND OUT MORE"
msgstr "瞭解更多"

#: app/module/scan/controller/main.php:807
msgid "File"
msgstr "檔案"

#: app/view/dashboard.php:58
msgid "File Scan Issues"
msgstr "檔案掃描問題"

#: app/module/scan/view/layouts/layout.php:36
msgid "File scanning issues need attention."
msgstr "檔案掃瞄問題需要注意。"

#: app/module/scan/view/new.php:6
msgid "GET STARTED"
msgstr "開始使用"

#: main-activator.php:66
msgid "Get Members!"
msgstr "獲得會員！"

#: app/view/activator-free.php:53 app/view/activator.php:88
msgid "Get Started"
msgstr "開始使用"

#: app/view/dashboard.php:91
msgid "Get all this as part of a WPMU DEV Membership, and the best part is you can try everything absolutely free."
msgstr "將所有一切視為WPMU DEV會員資格的優惠，最棒的是您可以免費嘗試所有功能。"

#. Description of the plugin/theme
msgid "Get regular security scans, vulnerability reports, safety recommendations and customized hardening for your site in just a few clicks. Defender is the analyst and enforcer who never sleeps."
msgstr "只要點擊幾下即可定期進行網站的安全掃瞄、漏洞報表、安全建議和自訂強化。Defender是分析師和執法者，永遠保護你。"

#: app/module/scan/view/ignored.php:11
msgid "Here is a list of the suspicious files you have chosen to ignore."
msgstr "以下是您選擇忽略的可疑檔案列表。"

#: app/module/scan/model/settings.php:106
msgid ""
"Hi {USER_NAME},\n"
"\n"
"WP Defender here, reporting back from the front.\n"
"\n"
"I've finished scanning {SITE_URL} for vulnerabilities and I found {ISSUES_COUNT} issues that you should take a closer look at!\n"
"{ISSUES_LIST}\n"
"\n"
"Stay Safe,\n"
"WP Defender\n"
"Official WPMU DEV Superhero"
msgstr ""
"你好  {USER_NAME},\n"
"\n"
"這是WP Defender從前線報告\n"
"\n"
"我已經完成{SITE_URL}的漏洞掃瞄，我發現了{ISSUES_COUNT}個問題，你應該仔細查看！\n"
"{ISSUES_LIST}\n"
"\n"
"保持安全,\n"
"WP Defender\n"
"Official WPMU DEV Superhero"

#: app/module/scan/view/setting-free.php:136
#: app/module/scan/view/setting.php:121 app/view/settings.php:287
msgid "Issues found"
msgstr "發現問題"

#: app/view/activator-free.php:60 app/view/activator.php:95
msgid "Just a moment while Defender activates those services for you..."
msgstr "稍待片刻，Defender會為您啟用這些服務。"

#: app/view/dashboard.php:66
msgid "Last Lockout"
msgstr "最後一次鎖定"

#: app/module/scan/view/layouts/layout.php:39
msgid "Last scan"
msgstr "最後一次掃瞄"

#: app/module/scan/view/scanning.php:7
msgid "Last scan: %s"
msgstr "最後一次掃瞄：%s"

#: app/module/scan/controller/main.php:843
msgid "Let’s get your site patched up."
msgstr "讓我們為你的網站修補一下。"

#: app/module/scan/view/setting-free.php:73 app/module/scan/view/setting.php:58
msgid "MB"
msgstr "MB"

#: app/view/settings.php:134
msgid "Max included file size (MB)"
msgstr "最大檔案大小(MB)"

#: app/module/scan/view/setting-free.php:66 app/module/scan/view/setting.php:51
msgid "Maximum included file size"
msgstr "最大檔案大小"

#: app/module/scan/view/layouts/layout.php:13
#: app/module/scan/view/scanning.php:14
msgid "New Scan"
msgstr "新的掃瞄"

#: app/module/scan/view/setting-free.php:78 app/module/scan/view/setting.php:63
msgid "Optional emails"
msgstr "可選的電子郵件"

#: app/view/activator-free.php:35 app/view/activator.php:51
msgid "Protect your login area and give Defender the nod to automatically lockout any suspicious behavior."
msgstr "保護你的登入區域，並使用Defender自動鎖定任何可疑行為。"

#: vendor/email-search.php:124 vendor/email-search.php:238
msgid "Remove"
msgstr "移除"

#: app/module/scan/view/automation-free.php:24
#: app/module/scan/view/automation.php:21
msgid "Run regular scans & reports"
msgstr "執行定期掃描和報表"

#: app/module/scan/view/setting-free.php:141
#: app/module/scan/view/setting-free.php:149
msgid "Save"
msgstr "儲存"

#: app/module/scan/view/setting.php:139 app/module/scan/view/setting.php:159
msgid "Save Template"
msgstr "儲存範本"

#: app/module/scan.php:21
msgid "Scan"
msgstr "掃描"

#: app/module/scan.php:40
msgid "Scan Item"
msgstr "掃描項目"

#: app/module/scan.php:39
msgid "Scan Items"
msgstr "掃描項目"

#: app/module/scan/view/setting-free.php:9 app/module/scan/view/setting.php:9
msgid "Scan Types"
msgstr "掃瞄類型"

#: app/module/scan/model/settings.php:105
msgid "Scan of {SITE_URL} complete. {ISSUES_COUNT} issues found."
msgstr "{SITE_URL} 完成掃瞄，發現{ISSUES_COUNT} 個問題。"

#: app/view/settings.php:25
msgid "Scan types"
msgstr "掃瞄類型"

#: app/view/activator.php:18
msgid "Scan your website for file changes, vulnerabilities and injected code and get and get notified about anything suspicious."
msgstr "掃瞄你網站的檔案變更、漏洞和注入代碼，有任何可疑之處會立即通知。"

#: app/module/scan/view/new.php:11
msgid "Scan your website for file changes, vulnerabilities and injected code and get and get notified about anything suspicious. Defender will keep an eye on your code without you having to worry."
msgstr "掃瞄你網站的檔案變更、漏洞和注入代碼，並收到任何可疑的通知。 Defender將會保護你的代碼，讓你無需擔心。"

#: app/view/activator-free.php:18
msgid "Scan your website for file changes, vulnerabilities and injected code and get notified about anything suspicious."
msgstr "掃瞄你網站的檔案變更、漏洞和注入代碼，並收到任何可疑的通知。"

#: app/module/scan.php:20
msgid "Scans"
msgstr "掃瞄"

#: app/module/scan/view/automation-free.php:27
#: app/module/scan/view/automation.php:24
msgid "Schedule"
msgstr "排程"

#: app/module/scan/view/automation-free.php:14
#: app/module/scan/view/automation.php:9
msgid "Schedule scans"
msgstr "排定掃瞄"

#: app/module/scan/view/setting-free.php:90 app/module/scan/view/setting.php:75
msgid "Send all scan report emails"
msgstr "發送所有掃瞄報表電子郵件"

#: app/view/settings.php:275
msgid "Subject"
msgstr "標題"

#: app/view/dashboard.php:84
msgid "TRY PRO FEATURES FOR FREE!"
msgstr "免費試用專業版功能！"

#: app/view/settings.php:256
msgid "The list of issues"
msgstr "問題清單"

#: app/view/settings.php:247
msgid "The number of issues Defender found"
msgstr "Defender發現的問題數量"

#: app/view/settings.php:209
msgid "Type a user’s name"
msgstr "輸入用戶名稱"

#: app/view/dashboard.php:88
msgid "Upgrade to Defender Pro to unlock Advanced File Scanning, Blacklist Monitoring, Audit Logging and automated reporting for Audit Logging, IP Lockouts and File Scans."
msgstr "升級到Defender專業版，就能使用進階檔案掃瞄、黑名單監控、審核日誌和審核日誌自動報表、IP鎖定和檔案掃瞄。"

#: app/view/settings.php:40
msgid "WP Core Integrity"
msgstr "WP核心完整性"

#: app/view/settings.php:208
msgid "We did not find an admin user with this name..."
msgstr "我們沒有找到此名稱的管理員用戶..."

#: app/view/settings.php:238
msgid "We’ll grab the users first name, or display name is first name isn’t available"
msgstr "我們會隱藏用戶的名字，或者顯示名稱是名字不可用"

#: app/view/settings.php:225
msgid "When Defender scans this website it will generate a report of any issues. You can choose to email those notifications to a particular email address and change the copy below."
msgstr "當Defender掃瞄本網站時會產生問題報表。你可以選擇將這些通知寄送給特定的電子郵件，並更改下面的副本。"

#: app/module/scan/view/setting-free.php:105
#: app/module/scan/view/setting.php:90
msgid "When Defender scans your website, a report will be generated with any issues that have been found. You can choose to have reports emailed to you."
msgstr "當Defender掃瞄你的網站時，如果發現任何問題會自動產生報表，你可以選擇將報表以電郵方式寄送給你。"

#: app/view/settings.php:290
msgid "When an issue has been found during an automated scan, Defender will send this email to your recipients."
msgstr "當在自動掃瞄期間發現問題時，Defender會發送此電子郵件給你的收件人。"

#: app/module/scan/view/setting-free.php:112
#: app/module/scan/view/setting.php:97
msgid "When an issue is found"
msgstr "當發現一個問題"

#: app/module/scan/view/setting-free.php:119
#: app/module/scan/view/setting.php:104
msgid "When no issues are found"
msgstr "當沒有發現問題"

#: app/view/settings.php:307
msgid "When there are no issues detected by the scan your recipients will receive this email."
msgstr "當掃瞄未檢測到任何問題時，你的收件人將收到此電子郵件。"

#: app/module/scan/view/layouts/layout.php:101
msgid "You have %d suspicious file(s) needing attention"
msgstr "你有%d個可疑檔案需要注意"

#: app/module/scan/view/cleaned.php:15
msgid "You haven't cleaned any suspicious files yet. When this action is available, any cleaned files will appear here."
msgstr "你尚未清除任何可疑檔案，當此操作可用時，任何已清除的檔案將顯示在此處。"

#: app/module/scan/view/ignored.php:18
msgid "You haven't ignored any suspicious files yet. Ignored files appear here and can be restored at any times."
msgstr "你尚未忽略任何可疑檔案，被忽略的檔案出現在這裡，可以隨時恢復。"

#: app/module/scan/controller/main.php:532 app/module/scan/view/issues.php:37
msgid "Your code is currently clean! There were no issues found during the last scan, though you can always perform a new scan anytime."
msgstr "你的代碼目前是乾淨的！在最近一次的掃瞄中沒有發現任何問題，你可以隨時執行新的掃瞄。"

#. Author URI of the plugin/theme
msgid "http://premium.wpmudev.org/"
msgstr "http://premium.wpmudev.org/"

#. Plugin URI of the plugin/theme
msgid "https://premium.wpmudev.org/project/wp-defender/"
msgstr "https://premium.wpmudev.org/project/wp-defender/"

#: app/view/dashboard.php:39
msgid "security issues"
msgstr "安全問題"

#: shared-ui/plugin-ui.php:49
msgid "Nothing found"
msgstr "找不到"

#: dash-notice/wpmudev-dash-notification.php:1167
msgid "New"
msgstr "新"

#: dash-notice/wpmudev-dash-notification.php:1131
msgid "%s changelog"
msgstr "%s 更新日誌"

#: dash-notice/wpmudev-dash-notification.php:285
msgid "Activate WPMU DEV Dashboard"
msgstr "啟動 WPMU DEV 儀錶板"

#: dash-notice/wpmudev-dash-notification.php:273
msgid "Just one more step to enable updates and support for <strong>%s</strong>!"
msgstr "最後一個步驟，啟動更新和客服<strong>%s</strong>!"

#: dash-notice/wpmudev-dash-notification.php:1203
msgid "Hide details"
msgstr "隱藏詳情"

#: dash-notice/wpmudev-dash-notification.php:1202
msgid "Show all changes"
msgstr "顯示所有更新內容"

#: dash-notice/wpmudev-dash-notification.php:952
msgid "We did not find any data for this plugin or theme..."
msgstr "我哋搵唔到任何數據 :("

#: dash-notice/wpmudev-dash-notification.php:277
msgid "Important updates are available for your WPMU DEV plugins/themes. Activate the WPMU DEV Dashboard to update now!"
msgstr "WPMU DEV 有重要可用更新，啟動 WPMU DEV 儀錶板進行更新"

#: shared-ui/plugin-ui.php:51
msgid "Oops, we could not do this..."
msgstr "Errr...我哋唔可以咁做..."

#: dash-notice/wpmudev-dash-notification.php:264
msgid "activate"
msgstr "啟用"

#: free-dashboard/module.php:430
msgid "Rate %s"
msgstr "評級 %s"

#: free-dashboard/module.php:412
msgid "Hey %s, you've been using %s for a while now, and we hope you're happy with it."
msgstr "嗨 %s，你這段時間一直在使用 %s，我們希望你對此感到滿意。"

#: free-dashboard/module.php:396 free-dashboard/module.php:435
msgid "No thanks"
msgstr "不，謝謝"

#: free-dashboard/module.php:392 free-dashboard/module.php:427
msgid "Thanks :)"
msgstr "謝謝 :)"

#: main-activator.php:146
msgid "<br/>Something went wrong. Please try again later!"
msgstr "<br/>什麼地方出錯了，請稍候重試！"

#: main-activator.php:116
msgid "%s, you now have access to Defender's pro features but you still have the free version installed. Let's upgrade Defender and unlock all those juicy features! &nbsp; %s"
msgstr "%s, 您現在可以使用Defender專業版功能，但您目前仍然安裝免費版。 我們會升級Defender，並將專業功能解鎖！&nbsp; %s"

#: app/view/activator-free.php:4
msgid "Welcome to Defender! Let's quickly set up the most important security features, then you can fine tune each setting later. Our recommendations are turned on by default."
msgstr "歡迎使用Defender！讓我們快速設置最重要的安全功能，稍後您可對每個設置進行微調。 我們建議預設啟用。"

#: app/view/activator-free.php:49 app/view/activator.php:84
msgid "These services will be configured with recommended settings. You can change these at any time."
msgstr "這些服務將配置為建議的設置，您可以隨時更改這些設置。"

#: app/view/activator.php:4
msgid "Welcome to Defender Pro! Let's quickly set up the most important security features, then you can fine tune each setting later. Our recommendations are turned on by default."
msgstr "歡迎使用Defender專業版！我們將快速設置最重要的安全功能，稍後您可以對每個設置進行微調，我們建議是預設啟用。"

#: app/module/scan/view/automation.php:67
#: app/module/scan/view/setting-free.php:131
#: app/module/scan/view/setting.php:116
msgid "Update Settings"
msgstr "更新設置"

#: free-dashboard/module.php:395 free-dashboard/module.php:434
#: shared-ui/plugin-ui.php:272
msgid "Saving"
msgstr "儲存"

#: app/view/settings.php:187 app/view/settings.php:326
msgid "Save Settings"
msgstr "儲存設置"

#: app/view/settings.php:91 app/view/settings.php:124
msgid "WPMU DEV Dashboard is required for this scan"
msgstr "此掃瞄需要WPMU DEV儀表板"

#: app/view/settings.php:19
msgid "General Settings"
msgstr "一般設置"

#: app/module/scan/view/setting-free.php:37 app/module/scan/view/setting.php:34
msgid "Defender looks for publicly reported vulnerabilities in your installed plugins and themes."
msgstr "Defender在你安裝的外掛和佈景主題中，尋找公開回報的漏洞。"

#: app/view/settings.php:84
msgid "Defender looks for published vulnerabilities in your installed plugins and themes."
msgstr "Defender在你安裝的外掛和佈景主題中尋找已發現的漏洞。"

#: app/module/scan/view/setting-free.php:59
msgid ""
"Defenders scans through every line of code on your website, searching for anything suspicious. This feature is included when you join WPMU DEV, along with 100+ plugins and themes, 24/7 support and lots of handy site management tools.  – <a href=\"%s\" role='button'>Try it all FREE today!\n"
"                        </a>"
msgstr "Defenders掃瞄您網站上的每一行代碼，搜尋任何可疑的內容。 當您加入WPM DE DEV時，就會包括這些功能，再加上100多個外掛和佈景主題、24/7支援和許多便利的網站管理工具。– <a href=\"%s\" role='button'>今天免費試用！ </a>"

#: app/module/scan/view/scanning.php:48
msgid ""
"Did you know the Pro version of Defender comes with advanced full code scanning and automated reporting?\n"
"                    Get enhanced security protection as part of a WPMU DEV membership including 100+ plugins & themes, 24/7\n"
"                    support and lots of handy site management tools – <a href=\"%s\">Try Defender Pro today for FREE</a>"
msgstr ""
"你知道Defender專業版有高級的完整代碼掃瞄和自動報表嗎？\n"
"擁有WPMU DEV會員資格，將能獲得增強的安全防護，以及100多個外掛和佈景主題，24/7\n"
"支援和許多方便的網站管理工具 - <a href=\"%s\">今天免費試用Defender專業版</a>"

#: app/module/scan/model/settings.php:116
msgid ""
"Hi {USER_NAME},\n"
"\n"
"WP Defender here, reporting back from the front.\n"
"\n"
"I've finished scanning {SITE_URL} for vulnerabilities and I found nothing. Well done for running such a tight ship!\n"
"\n"
"Keep up the good work! With regular security scans and a well-hardened installation you'll be just fine.\n"
"\n"
"Stay safe,\n"
"WP Defender\n"
"Official WPMU DEV Superhero"
msgstr ""
"你好 {USER_NAME},\n"
"\n"
"這是WP Defender從前線回報\n"
"\n"
"我已經完成{SITE_URL}的漏洞掃瞄，沒有發現重大漏洞。 做得好，運行順利的系統！\n"
"\n"
"繼續保持下去！ 通過定期的安全掃瞄和優秀的外掛，你會很安全。\n"
"\n"
"保持安全,\n"
"WP Defender\n"
"Official WPMU DEV Superhero"

#: dash-notice/wpmudev-dash-notification.php:244
msgid "Install Plugin"
msgstr "正在安裝外掛"

#: dash-notice/wpmudev-dash-notification.php:279
msgid "Just one more step - activate the WPMU DEV Dashboard plugin and you're all done!"
msgstr "最後一個步驟 - 啟動 WPMU DEV 儀錶板外掛。"

#: shared-ui/plugin-ui.php:50
msgid "Okay, we saved your changes!"
msgstr "變更已儲存。"

#: app/view/settings.php:65
msgid "Plugin & Theme Vulnerabilities"
msgstr "外掛和佈景主題漏洞"

#: free-dashboard/module.php:377
msgid "We're happy that you've chosen to install %s! Are you interested in how to make the most of this plugin? How would you like a quick 5 day email crash course with actionable advice on building your membership site? Only the info you want, no subscription!"
msgstr "我們很高興您選擇安裝%s！ 有興趣瞭解如何充分利用這個外掛嗎？ 您需要一個快速的5天電子郵件課程，提供有關建立會員網站的可行建議嗎？ 我們只給您想要的訊息，無須訂閱！"

#: main-activator.php:74
msgid "We're happy that you've chosen to install Defender! Are you interested in how to make the most of this plugin? How would you like a quick 5 day email crash course with actionable advice on making your website security bulletproof? Only the info you want, no subscription!"
msgstr "我們很高興您選擇安裝Defender！ 有興趣瞭解如何充分利用這個外掛嗎？ 您需要一個快速的5天電子郵件課程，提供有關網站安全防護的可行建議嗎？ 我們只給您想要的訊息，無須訂閱！"

#: free-dashboard/module.php:412
msgid "We've spent countless hours developing this free plugin for you, and we would really appreciate it if you dropped us a quick rating!"
msgstr "我們花了無數時間為您開發這個免費的外掛，如果您很快的給我們評價，我們將非常感激！"

#: app/module/hardener/view/rules/prevent-php-executed.php:28
msgid " The following file paths have been allowed in the /wp-content directory :"
msgstr "以下檔案路徑允許使用 /wp-content 中的目錄："

#: app/module/ip-lockout/controller/main.php:590
#: app/module/ip-lockout/controller/main.php:600
msgid "%d login attempts remaining"
msgstr "%d嘗試登入剩餘"

#: app/module/ip-lockout/view/emails/report.php:467
msgid "%s I've put the smack down on <strong>%d</strong> hosts for bad behaviour. Here's a quick summary of the action:"
msgstr "%s我發現<strong>%d</strong>主機有異常行為，以下是簡單摘要："

#: app/module/scan/component/result-table.php:211
msgid "%s Results"
msgstr "%s結果"

#: app/module/ip-lockout/component/logs-table.php:247
msgid "%s day"
msgid_plural "%s days"
msgstr[0] "%s天"

#: app/module/ip-lockout/component/logs-table.php:252
msgid "%s results"
msgstr "%s結果"

#: app/module/hardener/view/rules/security-key.php:27
msgid "1 Year"
msgstr "1年"

#: app/module/ip-lockout/view/notification/enabled.php:99
msgid "1 hour"
msgstr "1小時"

#: app/module/advanced-tools/view/login/disabled.php:24
msgid "1. Install the Verification app"
msgstr "1. 安裝驗證應用"

#: app/module/ip-lockout/view/notification/enabled.php:105
msgid "12 hours"
msgstr "12小時"

#: app/module/ip-lockout/view/notification/enabled.php:101
msgid "2 hours"
msgstr "2小時"

#: app/module/advanced-tools/view/login/disabled.php:36
msgid "2. Scan the barcode"
msgstr "2. 掃瞄條碼"

#: app/module/ip-lockout/view/notification/enabled.php:107
msgid "24 hours"
msgstr "24小時"

#: app/module/advanced-tools/view/login/disabled.php:41
msgid "3. Enter passcode"
msgstr "3. 輸入密碼"

#: app/module/hardener/view/rules/security-key.php:19
msgid "30 Days"
msgstr "30天"

#: app/module/ip-lockout/view/notification/enabled.php:115
msgid "30 days"
msgstr "30天"

#: app/module/ip-lockout/view/notification/enabled.php:109
msgid "36 hours"
msgstr "36小時"

#: app/module/ip-lockout/view/detect-404/disabled.php:3
#: app/module/ip-lockout/view/detect-404/enabled.php:4
msgid "404 DETECTION"
msgstr "404檢測"

#: app/module/ip-lockout/view/layouts/layout.php:58
#: app/module/ip-lockout/view/layouts/layout.php:86
msgid "404 Detection"
msgstr "404檢測"

#: app/module/ip-lockout/view/notification/enabled.php:42
msgid "404 Detection Lockout"
msgstr "404檢測鎖定"

#: app/module/ip-lockout/controller/main.php:707
msgid "404 Detection has been activated."
msgstr "404檢測已啟用。"

#: app/module/ip-lockout/controller/main.php:709
msgid "404 Detection has been deactivated."
msgstr "404檢測已停用。"

#: app/module/ip-lockout/view/detect-404/enabled.php:23
msgid "404 Detection is enabled. There are no lockouts logged yet."
msgstr "404檢測已啟用，目前沒有鎖定紀錄。"

#: app/module/ip-lockout/view/emails/report.php:487
msgid "404 Lockouts: "
msgstr "404鎖定："

#: app/module/ip-lockout/component/logs-table.php:168
#: app/module/ip-lockout/model/log-model-legacy.php:113
#: app/module/ip-lockout/model/log-model-legacy.php:114
#: app/module/ip-lockout/model/log-model.php:67
#: app/module/ip-lockout/model/log-model.php:68
msgid "404 error"
msgstr "404錯誤"

#: app/module/ip-lockout/view/detect-404/enabled.php:38
msgid "404 errors within"
msgstr "404錯誤在"

#: app/module/ip-lockout/component/logs-table.php:170
#: app/module/ip-lockout/model/log-model-legacy.php:115
#: app/module/ip-lockout/model/log-model.php:69
msgid "404 lockout"
msgstr "404鎖定"

#: app/module/ip-lockout/controller/main.php:402
msgid "404 lockout alert for %s"
msgstr "%s的404鎖定警示"

#: app/module/ip-lockout/view/layouts/layout.php:40
msgid "404 lockouts in the past 7 days"
msgstr "過去7天的404鎖定"

#: app/module/ip-lockout/behavior/widget.php:57
msgid "404 lockouts this week"
msgstr "本週404鎖定"

#: app/module/ip-lockout/view/notification/enabled.php:111
msgid "48 hours"
msgstr "48小時"

#: app/module/hardener/view/rules/security-key.php:25
msgid "6 Months"
msgstr "6個月"

#: app/module/ip-lockout/view/notification/enabled.php:103
msgid "6 hours"
msgstr "6小時"

#: app/module/hardener/view/rules/security-key.php:21
msgid "60 Days"
msgstr "60天"

#: app/module/ip-lockout/view/notification/enabled.php:113
msgid "7 days"
msgstr "7天"

#: app/module/hardener/view/rules/security-key.php:23
msgid "90 Days"
msgstr "90天"

#: app/module/ip-lockout/view/emails/404-lockout.php:587
#: app/module/ip-lockout/view/emails/login-lockout.php:589
#: app/module/ip-lockout/view/emails/login-username-ban.php:588
#: app/module/ip-lockout/view/emails/report.php:621
#: app/module/scan/view/email-template.php:553
msgid "<a href=\"%s\">Configure reporting preferences</a>"
msgstr "<a href=\"%s\">配置報表偏好</a>"

#: app/module/advanced-tools/view/main.php:121
msgid "<a href=\"%s\">View users</a> who have enabled this feature."
msgstr "查看啟用此功能的<a href=\"%s\">新用戶</a>"

#: app/module/scan/component/scan-api.php:42
msgid "A scan is already in progress"
msgstr "掃描已在進行中"

#: app/module/scan/behavior/core-result.php:264
msgid "A stray file has been found in your site directory, which your version of WordPress doesn't need. As far as we can tell, the file is harmless (and maybe even from an older WordPress install) so it's safe to ignore it. If you choose to delete the file, we recommend backing up your website beforehand"
msgstr "我們在你的網站目錄中找到了一個無用檔案，你的WordPress版本不會用到。 據我們所知該檔案是無害的（可能來自較舊的WordPress），可以安全地忽略它。 如果你選擇刪除該檔案，我們建議事先備份你的網站"

#: app/behavior/report-free.php:40 app/module/audit/behavior/audit-free.php:18
#: app/module/audit/view/free.php:5
msgid "AUDIT LOGGING"
msgstr "審核日誌"

#: app/module/advanced-tools/behavior/at-widget.php:67
#: app/module/advanced-tools/view/disabled.php:19
#: app/module/ip-lockout/behavior/widget.php:37
msgid "Activate"
msgstr "啟用"

#: app/controller/dashboard.php:342
msgid "Activating Audit Module..."
msgstr "啟用審核模組..."

#: app/controller/dashboard.php:344
msgid "Activating Blacklist Monitoring..."
msgstr "啟用黑名單監控..."

#: app/controller/dashboard.php:341
msgid "Activating File Scanning..."
msgstr "啟用檔案掃瞄..."

#: app/controller/dashboard.php:343
msgid "Activating IP Lockouts Module..."
msgstr "啟用IP鎖定模組..."

#: app/module/advanced-tools/view/main.php:115
msgid "Active Users"
msgstr "有效用戶"

#: app/module/hardener/view/rules/prevent-php-executed.php:100
#: app/module/hardener/view/rules/prevent-php-executed.php:114
#: app/module/hardener/view/rules/protect-information.php:54
#: app/module/hardener/view/rules/protect-information.php:66
msgid "Add .htaccess file"
msgstr "增加 .htaccess 檔案"

#: app/module/hardener/view/rules/prevent-php-executed.php:193
msgid "Add Exception"
msgstr "增加例外"

#: app/module/hardener/view/rules/prevent-php-executed.php:144
#: app/module/hardener/view/rules/protect-information.php:99
msgid "Add the code above inside the <strong>server</strong> section in the file, right before the php location block. Looks something like:"
msgstr "增加以上代碼到檔案中的<strong>server</strong>部分裡，在php位置區之前，看起來像這樣:"

#: app/module/hardener/view/rules/prevent-php-executed.php:177
msgid "Add web.config file"
msgstr "增加 web.config 檔案"

#: app/module/audit/view/pro-feature.php:15
#: app/module/ip-lockout/view/pro-feature.php:15
#: app/module/scan/view/pro-feature.php:15 app/view/pro-feature.php:15
msgid "Advanced File Scanning"
msgstr "進階檔案掃瞄"

#: app/module/advanced-tools/behavior/at-widget.php:17
#: app/module/advanced-tools/controller/main.php:392
#: app/module/advanced-tools/view/layouts/layout.php:5
msgid "Advanced Tools"
msgstr "進階工具"

#: app/module/ip-lockout/component/logs-table.php:161
msgid "All"
msgstr "全部"

#: app/module/hardener/view/rules/hide-error.php:20
msgid "All PHP errors are hidden."
msgstr "所有PHP錯誤都被隱藏。"

#: app/module/hardener/component/security-key.php:82
msgid "All key salts have been regenerated. You will now need to <a href=\"%s\"><strong>re-login</strong></a>.<br/>This will auto reload after <span class=\"hardener-timer\">10</span> seconds."
msgstr "所有密鑰鹽已經重新產生，您現在需要<a href=\"%s\"><strong>重新登入</strong></a><br/>將於<span class=\"hardener-timer\">10</span>秒後自動重載。"

#: app/module/scan/component/scan-api.php:235
msgid "Analyzing WordPress Content..."
msgstr "分析WordPress內容..."

#: app/module/scan/component/scan-api.php:232
msgid "Analyzing WordPress Core..."
msgstr "分析WordPress核心..."

#: app/module/ip-lockout/view/blacklist/enabled.php:17
msgid "Any IP addresses you list here will be completely blocked from accessing our website, including admins."
msgstr "此處列出的任何IP位址，將完全禁止訪問我們的網站，包括管理員。"

#: app/module/ip-lockout/view/blacklist/enabled.php:56
msgid "Any IP addresses you list here will be exempt from the options you've selected for Login Protect and 404 Detection."
msgstr "你無法從「登入保護」和「404檢測」的選項，選擇則到此處列出的任何IP位址。"

#: app/module/advanced-tools/view/main.php:99
msgid "App Download"
msgstr "應用下載"

#: app/module/scan/component/result-table.php:207
msgid "Apply"
msgstr "套用"

#: app/module/audit/view/pro-feature.php:36
#: app/module/ip-lockout/view/pro-feature.php:36
#: app/module/scan/view/pro-feature.php:36 app/view/pro-feature.php:36
msgid "As part part of a WPMU DEV free trial."
msgstr "作為WPMU DEV免費試用的一部分。"

#: app/module/audit/controller/main-free.php:36
#: app/module/audit/view/pro-feature.php:22
#: app/module/ip-lockout/view/pro-feature.php:22
#: app/module/scan/view/pro-feature.php:22 app/view/activator.php:33
#: app/view/pro-feature.php:22
msgid "Audit Logging"
msgstr "審核日誌"

#: app/behavior/report-free.php:98
msgid "Audit reports are active scheduled to send %s"
msgstr "審核報表有效排定發送%s"

#: app/module/advanced-tools/view/login/otp.php:227
msgid "Authenticate"
msgstr "認證"

#: app/module/audit/view/pro-feature.php:6
#: app/module/ip-lockout/view/pro-feature.php:6
#: app/module/scan/view/pro-feature.php:6 app/view/pro-feature.php:6
msgid "Automatic Full File Scans & Notifications"
msgstr "自動完整檔案掃瞄和通知"

#: app/module/scan/behavior/scan.php:174
msgid "Automatic scans are running daily"
msgstr "自動掃瞄每天執行"

#: app/module/scan/behavior/scan.php:180
msgid "Automatic scans are running monthly"
msgstr "自動掃瞄每月執行"

#: app/module/scan/behavior/scan.php:177
msgid "Automatic scans are running weekly"
msgstr "自動掃瞄每週執行"

#: app/module/ip-lockout/view/login-lockouts/enabled.php:96
msgid "Automatically ban usernames"
msgstr "自動封鎖用戶名稱"

#: app/behavior/blacklist-free.php:29
msgid ""
"Automatically check if you’re on Google’s blacklist every 6 hours. If something’s\n"
"                    wrong, we’ll let you know via email."
msgstr ""
"每6小時自動檢查你是否在Google的黑名單中，如果\n"
"發現任何問題，我們會以郵件方式通知你。"

#: app/behavior/blacklist-free.php:21
msgid "BLACKLIST MONITOR"
msgstr "黑名單監控"

#: app/module/ip-lockout/view/emails/404-lockout.php:551
#: app/module/ip-lockout/view/emails/login-lockout.php:553
#: app/module/ip-lockout/view/emails/login-username-ban.php:552
#: app/module/ip-lockout/view/emails/report.php:585
#: app/module/scan/view/email-template.php:517
msgid "Back up your hard work with"
msgstr "備份你辛苦的成果"

#: app/module/ip-lockout/component/login-protection-api.php:256
msgid "Ban"
msgstr "封鎖"

#: app/module/ip-lockout/view/blacklist/enabled.php:14
msgid "Blacklist"
msgstr "黑名單"

#: app/module/hardener/view/rules/prevent-php-executed.php:192
msgid "By default Defender will lock down directories WordPress doesn't need to allow PHP execution for. However, if you have specific files you need to allow PHP execution for you can add exceptions. Add file name one per line"
msgstr "預設情況下Defender將鎖定目錄，WordPress不允許PHP執行。 但是，如果您有特殊檔案需要允許PHP執行，您可以增加異常條件，在每一行增加一個檔案名稱"

#: app/module/ip-lockout/view/detect-404/enabled.php:132
msgid "By default, Defender will monitor all interactions with your website but you can choose to disable 404 detection for specific areas of your site."
msgstr "預設情況下，Defender將監控你網站的所有互動，但你可以選擇對網站的特定區域停用404檢測。"

#: app/module/hardener/view/rules/login-duration.php:13
msgid "By default, users who select the 'remember me' option stay logged in for 14 days"
msgstr "預設情況下，選擇「記住我」選項的用戶保持登入14天"

#: app/module/advanced-tools/view/login/disabled.php:20
#: app/module/scan/controller/main.php:531 app/module/scan/view/setting.php:138
#: app/module/scan/view/setting.php:158
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: app/module/hardener/component/change-admin.php:36
#: app/module/hardener/view/rules/change-admin.php:8
msgid "Change default admin user account"
msgstr "更改預設的管理員用戶帳戶"

#: app/module/hardener/component/db-prefix.php:33
#: app/module/hardener/view/rules/db-prefix.php:8
msgid "Change default database prefix"
msgstr "更改預設資料庫前綴"

#: app/module/ip-lockout/view/detect-404/enabled.php:51
#: app/module/ip-lockout/view/login-lockouts/enabled.php:53
msgid "Choose how long you’d like to ban the locked out user for."
msgstr "選擇你要封鎖鎖定用戶的時間。"

#: app/module/ip-lockout/view/settings.php:21
msgid "Choose how many days of event logs you’d like to store locally."
msgstr "選擇要在本地儲存事件日誌的天數。"

#: app/module/ip-lockout/view/blacklist/enabled.php:8
msgid "Choose which IP addresses you wish to permanently ban from accessing your website."
msgstr "選擇你希望永久封鎖網站訪問的IP位址。"

#: app/module/ip-lockout/view/notification/enabled.php:13
msgid "Choose which lockout notifications you wish to be notified about. These are sent instantly."
msgstr "選擇你希望收到的鎖定通知，這些都是立即發送的。"

#: app/module/ip-lockout/view/notification/enabled.php:53
msgid "Choose which of your website's users will receive scan report results via email."
msgstr "選擇你網站的哪些用戶將通過電子郵件收到掃瞄報告結果。"

#: app/module/ip-lockout/view/notification/report-free.php:68
#: app/module/ip-lockout/view/notification/report.php:70
msgid "Choose which of your website’s users will receive the lockout report."
msgstr "選擇你網站的哪些用戶將收到鎖定報表。"

#: app/module/ip-lockout/view/detect-404/enabled.php:114
msgid "Choose which types of files you want to log errors for but not trigger a lockout."
msgstr "選擇要記錄錯誤，但不觸發鎖定的檔案類型。"

#: app/module/scan/behavior/core-result.php:297
msgid "Compare your file with the original file in the WordPress repository. Pieces highlighted in red will be removed when you patch the file, and pieces highlighted in green will be added."
msgstr "將你的檔案與WordPress儲存庫的原始檔案進行比較。 當你更改檔案時，以紅色高亮顯示的部分代表刪除，以綠色高亮顯示的部分代表增加。"

#: app/module/ip-lockout/view/notification/report-free.php:18
#: app/module/ip-lockout/view/notification/report.php:13
msgid "Configure Defender to automatically email you a lockout report for this website. "
msgstr "配置Defender自動寄送本網站的鎖定報表給你。"

#: app/module/ip-lockout/view/notification/enabled.php:94
msgid "Cool Off Period"
msgstr "冷卻期"

#: app/module/hardener/view/rules/prevent-php-executed.php:141
#: app/module/hardener/view/rules/protect-information.php:96
msgid "Copy the generated code into your site specific .conf file usually located in a subdirectory under /etc/nginx/... or /usr/local/nginx/conf/..."
msgstr "將產生的代碼複製到你網站特定的.conf檔案中，通常位於/etc/nginx/... 或 /usr/local/nginx/conf/...下面的子目錄中"

#: app/module/hardener/view/rules/php-version.php:22
#: app/module/hardener/view/rules/wp-version.php:17
msgid "Current version"
msgstr "目前版本"

#: app/module/ip-lockout/view/blacklist/enabled.php:35
#: app/module/ip-lockout/view/detect-404/enabled.php:75
#: app/module/ip-lockout/view/login-lockouts/enabled.php:78
msgid "Customize the message locked out users will see."
msgstr "自訂鎖定用戶將看到的訊息。"

#: app/module/ip-lockout/component/logs-table.php:40
msgid "DATE"
msgstr "日期"

#: app/module/ip-lockout/component/logs-table.php:39
msgid "DETAILS"
msgstr "細節"

#: app/module/ip-lockout/view/notification/report-free.php:40
#: app/module/ip-lockout/view/notification/report.php:36
#: app/module/scan/view/automation-free.php:30
#: app/module/scan/view/automation.php:28
msgid "Daily"
msgstr "每天"

#: app/controller/dashboard.php:60 app/view/dashboard.php:4
msgid "Dashboard"
msgstr "儀表板"

#: app/module/scan/behavior/core-result.php:159
msgid "Date Added"
msgstr "增加日期"

#: app/module/scan/component/result-table.php:50
msgid "Date Cleaned"
msgstr "清除日期"

#: app/module/scan/component/result-table.php:43
msgid "Date Ignored"
msgstr "忽略日期"

#: app/module/ip-lockout/view/notification/report-free.php:43
#: app/module/ip-lockout/view/notification/report.php:43
#: app/module/scan/view/automation-free.php:33
#: app/module/scan/view/automation.php:35
msgid "Day of the week"
msgstr "一週的某天"

#: app/module/advanced-tools/view/main.php:126
#: app/module/advanced-tools/view/main.php:133
msgid "Deactivate"
msgstr "停用"

#: app/module/ip-lockout/view/detect-404/enabled.php:7
msgid "Deactivate 404 Detection"
msgstr "停用404檢測"

#: app/module/ip-lockout/view/login-lockouts/enabled.php:7
msgid "Deactivate Login Protection"
msgstr "停用登入保護"

#: app/controller/debug.php:31
msgid "Debug"
msgstr "除錯"

#: app/controller/dashboard.php:306 app/controller/dashboard.php:308
#: app/controller/requirement.php:69 app/module/ip-lockout/view/locked.php:75
msgid "Defender"
msgstr "Defender"

#: app/module/audit/view/pro-feature.php:1
#: app/module/ip-lockout/view/pro-feature.php:1
#: app/module/scan/view/pro-feature.php:1 app/view/pro-feature.php:1
msgid "Defender Pro Features"
msgstr "Defender專業版功能"

#: app/module/hardener/component/disable-file-editor-service.php:40
#: app/module/hardener/component/hide-error-service.php:70
#: app/module/hardener/component/hide-error-service.php:78
#: app/module/hardener/component/security-key-service.php:117
msgid "Defender can't recognize your wp-config.php, please revert it to original state for further process."
msgstr "Defender無法識別你的wp-config.php，請將其恢復到原始狀態以進一步處理。"

#: app/module/hardener/behavior/widget.php:34
msgid ""
"Defender checks for security tweaks you can make to enhance your website’s\n"
"                    defense against hackers and bots."
msgstr "Defender檢查你能進行的安全調整，以增強你的網站對黑客和機器人的防禦能力。"

#: app/module/scan/behavior/core-result.php:75
#: app/module/scan/behavior/core-result.php:405
#: app/module/scan/behavior/core-result.php:410
msgid "Defender doesn't have enough permission to remove this file"
msgstr "Defender沒有足夠權限刪除此檔案"

#: app/module/scan/behavior/scan.php:218 app/module/scan/view/scanning.php:24
msgid "Defender is scanning your files for malicious code. This will take a few minutes depending on the size of your website."
msgstr "Defender目前正在掃瞄檔案的惡意代碼，請耐心等待，執行時間取決於您網站的大小。"

#: app/module/ip-lockout/view/detect-404/enabled.php:121
msgid "Defender will log the 404 error, but won’t lockout the user for these filetypes."
msgstr "Defender將記錄404錯誤，但不會鎖定這些檔案類型的用戶。"

#: app/module/ip-lockout/view/emails/404-lockout.php:420
#: app/module/ip-lockout/view/emails/login-lockout.php:420
#: app/module/ip-lockout/view/emails/login-username-ban.php:420
#: app/module/ip-lockout/view/emails/report.php:420
#: app/module/scan/view/email-template.php:420
msgid "Defender!"
msgstr "Defender!"

#: app/controller/requirement.php:67
msgid "Defender%s"
msgstr "Defender%s"

#: app/module/scan/behavior/core-result.php:197
msgid "Delete"
msgstr "刪除"

#: app/module/ip-lockout/view/settings.php:35
msgid "Delete Logs"
msgstr "刪除日誌"

#: app/module/ip-lockout/view/settings.php:27
msgid "Delete logs"
msgstr "刪除日誌"

#: app/module/ip-lockout/controller/main.php:221
msgid "Demo"
msgstr "演示"

#: app/module/hardener/view/rules/disable-file-editor.php:37
msgid "Disable File Editor"
msgstr "停用檔案編輯器"

#: app/module/hardener/view/rules/disable-trackback.php:50
msgid "Disable Pingbacks"
msgstr "停用Pingback"

#: app/module/hardener/view/rules/hide-error.php:33
msgid "Disable error debugging"
msgstr "停用錯誤除錯"

#: app/module/hardener/view/rules/disable-trackback.php:36
msgid "Disable pingbacks on all existing posts"
msgstr "所有現有文章停用Pingback"

#: app/module/hardener/view/rules/disable-trackback.php:34
msgid "Disable pingbacks on all existing posts in all sites"
msgstr "整個網站的所有現有文章停用Pingback"

#: app/module/hardener/component/disable-file-editor.php:24
#: app/module/hardener/view/rules/disable-file-editor.php:8
msgid "Disable the file editor"
msgstr "停用檔案編輯器"

#: app/module/hardener/component/disable-trackback.php:28
#: app/module/hardener/view/rules/disable-trackback.php:8
msgid "Disable trackbacks and pingbacks"
msgstr "停用Trackback和Pingback"

#: app/module/advanced-tools/view/login/enabled.php:12
msgid "Disabled"
msgstr "停用"

#: app/module/advanced-tools/view/login/disabled.php:27
msgid "Download and install the Google Authenticator app on your device using the links below."
msgstr "使用下方連結下載並安裝Google Authenticator應用到你的裝置上。"

#: app/module/hardener/component/login-duration.php:94
msgid "Duration can only be a number and greater than 0"
msgstr "持續時間只能是數字且大於0"

#: app/module/ip-lockout/view/notification/enabled.php:50
#: app/module/ip-lockout/view/notification/report-free.php:65
#: app/module/ip-lockout/view/notification/report.php:67
#: app/module/scan/view/automation-free.php:51
#: app/module/scan/view/automation.php:55
msgid "Email recipients"
msgstr "電子郵件收件人"

#: app/module/advanced-tools/view/login/disabled.php:11
#: app/module/ip-lockout/view/detect-404/disabled.php:16
#: app/module/ip-lockout/view/login-lockouts/disabled.php:18
msgid "Enable"
msgstr "啟用"

#: app/module/ip-lockout/view/notification/enabled.php:33
msgid "Enable 404 Detection"
msgstr "啟用404檢測"

#: app/module/ip-lockout/view/notification/enabled.php:18
msgid "Enable Login Protection"
msgstr "啟用登入保護"

#: app/module/advanced-tools/behavior/at-widget.php:23
msgid "Enable advanced tools for enhanced protection against even the most aggressive of hackers and bots."
msgstr "啟用進階工具以加強對具侵略性的黑客和機器人的防護。"

#: app/module/advanced-tools/view/main.php:94
msgid "Enable lost phone option"
msgstr "啟用遺失電話選項"

#: app/module/hardener/view/rules/db-prefix.php:33
msgid "Enter new database prefix"
msgstr "輸入新的資料庫前綴"

#: app/module/hardener/view/rules/change-admin.php:30
msgid "Enter new username"
msgstr "輸入新的用戶名稱"

#: app/module/hardener/view/rules/login-duration.php:40
msgid "Enter number of days"
msgstr "輸入天數"

#: app/module/advanced-tools/view/login/disabled.php:43
msgid "Enter the 6 digit passcode that is shown on your device into the input field below and hit “Verify”."
msgstr "將顯示在裝置上的6位數字密碼在下方輸入，然後按下「驗證」。"

#: app/module/ip-lockout/view/settings.php:13
msgid "Event logs are cached on your local server to speed up load times. You can choose how many days to keep logs for before they are removed."
msgstr "事件日誌緩存在本地伺服器上，以加快加載時間。 在刪除日誌之前，你可以選擇保留日誌的天數。"

#: app/module/hardener/view/resolved.php:10
msgid "Excellent work. The following vulnerabilities have been fixed."
msgstr "做得好，以下漏洞已經修復。"

#: app/module/hardener/view/rules/prevent-php-executed.php:189
msgid "Exceptions"
msgstr "例外"

#: app/module/ip-lockout/view/detect-404/enabled.php:129
msgid "Exclusions"
msgstr "排除"

#: app/module/ip-lockout/view/blacklist/enabled.php:96
#: app/module/ip-lockout/view/blacklist/enabled.php:106
msgid "Export"
msgstr "匯出"

#: app/module/ip-lockout/view/blacklist/enabled.php:99
msgid "Export both your blacklist and whitelist as a CSV file to use on another website."
msgstr "將你的黑名單和白名單匯出為CSV文件，以便能用於另一個網站。"

#: app/behavior/report-free.php:29 app/module/scan/behavior/scan.php:36
msgid "FILE SCANNING"
msgstr "檔案掃描"

#: app/module/ip-lockout/controller/main.php:527
msgid "Failed login attempt with username %s"
msgstr "用戶名稱%s嘗試登入失敗"

#: app/module/ip-lockout/component/logs-table.php:164
#: app/module/ip-lockout/model/log-model-legacy.php:111
#: app/module/ip-lockout/model/log-model.php:65
msgid "Failed login attempts"
msgstr "嘗試登入失敗"

#: app/module/advanced-tools/view/login/enabled.php:17
msgid "Fallback email address"
msgstr "回退電子郵件地址"

#: app/module/scan/component/result-table.php:42
#: app/module/scan/component/result-table.php:49
msgid "File Name"
msgstr "檔案名稱"

#: app/module/scan/controller/main.php:520
#: app/module/scan/view/layouts/layout.php:5
#: app/module/scan/view/scanning.php:6 app/view/activator-free.php:13
#: app/view/activator.php:13
msgid "File Scanning"
msgstr "檔案掃描"

#: app/module/ip-lockout/component/logs-table.php:148
#: app/module/ip-lockout/view/logging/enabled.php:5
msgid "Filter"
msgstr "篩選"

#: app/module/scan/component/result-table.php:154
msgid "Fix Issue"
msgstr "修復問題"

#: app/module/hardener/view/rules/protect-information.php:117
msgid "For IIS 7 servers, <a href=\"%s\">visit Microsoft TechNet</a>"
msgstr "關於IIS 7伺服器，<a href=\"%s\">請訪問Microsoft TechNet</a>"

#: app/module/hardener/view/rules/prevent-php-executed.php:161
#: app/module/hardener/view/rules/protect-information.php:112
msgid "For IIS servers, <a href=\"%s\">visit Microsoft TechNet</a>"
msgstr "關於IIS伺服器，<a href=\"%s\">請訪問Microsoft TechNet</a>"

#: app/module/hardener/view/rules/prevent-php-executed.php:138
#: app/module/hardener/view/rules/protect-information.php:93
msgid "For NGINX servers:"
msgstr "NGINX伺服器:"

#: app/module/ip-lockout/view/notification/enabled.php:95
msgid "For how long should we turn them off?"
msgstr "我們應該將其關閉多久？"

#: app/module/hardener/view/rules/prevent-php-executed.php:169
msgid "For more information, please <a href=\"%s\">visit Microsoft TechNet</a>"
msgstr "更多訊息，<a href=\"%s\">請訪問Microsoft TechNet</a>"

#: app/module/ip-lockout/view/notification/report-free.php:38
#: app/module/ip-lockout/view/notification/report.php:33
#: app/module/scan/view/automation-free.php:28
#: app/module/scan/view/automation.php:25
msgid "Frequency"
msgstr "頻率"

#: app/module/audit/view/pro-feature.php:35
#: app/module/ip-lockout/view/pro-feature.php:35
#: app/module/scan/view/pro-feature.php:35 app/view/pro-feature.php:35
msgid "Get Defender Pro for Free"
msgstr "獲得免費的Defender專業版"

#: app/behavior/report-free.php:21
msgid ""
"Get tailored security reports delivered to your inbox so you don’t have to worry\n"
"                    about checking in."
msgstr ""
"將定製的安全報表發送到郵箱，因此你不必擔心\n"
"登入安全。"

#: app/module/audit/view/pro-feature.php:31
#: app/module/ip-lockout/view/pro-feature.php:31
#: app/module/scan/view/pro-feature.php:31 app/view/pro-feature.php:31
msgid "Get tailored security reports for File Scanning, Audit Logging and IP Lockouts delivered to your inbox so you don’t have to worry about checking in."
msgstr "獲得量身定製的檔案掃瞄，審核日誌和IP鎖定的安全報表將會發送到您的郵箱，讓您不再擔心登入安全。"

#: app/behavior/utils.php:179 app/behavior/utils.php:188
msgid "Guest"
msgstr "訪客"

#: app/module/audit/view/pro-feature.php:3
#: app/module/ip-lockout/view/pro-feature.php:3
#: app/module/scan/view/pro-feature.php:3 app/view/pro-feature.php:3
msgid "Here’s what you’ll get by upgrading to Defender Pro;"
msgstr "升級到Defender專業版，您將得到這些；"

#: app/module/ip-lockout/view/emails/404-lockout.php:455
msgid "Hi %s"
msgstr "你好 %s"

#: app/module/ip-lockout/view/emails/login-lockout.php:455
#: app/module/ip-lockout/view/emails/login-username-ban.php:455
#: app/module/ip-lockout/view/emails/report.php:455
msgid "Hi %s,"
msgstr "你好 %s,"

#: app/module/hardener/component/hide-error.php:33
#: app/module/hardener/view/rules/hide-error.php:8
msgid "Hide error reporting"
msgstr "隱藏錯誤報表"

#: app/module/hardener/view/rules/change-admin.php:18
#: app/module/hardener/view/rules/db-prefix.php:16
#: app/module/hardener/view/rules/disable-file-editor.php:16
#: app/module/hardener/view/rules/disable-trackback.php:16
#: app/module/hardener/view/rules/hide-error.php:16
#: app/module/hardener/view/rules/login-duration.php:16
#: app/module/hardener/view/rules/php-version.php:34
#: app/module/hardener/view/rules/prevent-php-executed.php:16
#: app/module/hardener/view/rules/protect-information.php:16
#: app/module/hardener/view/rules/security-key.php:36
#: app/module/hardener/view/rules/wp-version.php:29
msgid "How to fix"
msgstr "如何修復"

#: app/module/ip-lockout/view/emails/404-lockout.php:534
#: app/module/ip-lockout/view/emails/login-lockout.php:536
#: app/module/ip-lockout/view/emails/login-username-ban.php:535
#: app/module/ip-lockout/view/emails/report.php:568
#: app/module/scan/view/email-template.php:500
msgid "Hummingbird"
msgstr "Hummingbird"

#: app/module/hardener/view/ignore.php:3
msgid "IGNORED"
msgstr "忽略"

#: app/module/ip-lockout/component/logs-table.php:41
msgid "IP"
msgstr "IP"

#: app/module/ip-lockout/controller/main.php:191
msgid "IP %s has been added to your blacklist. You can control your blacklist in <a href=\"%s\">IP Lockouts.</a>"
msgstr "IP %s已增加到你的黑名單，你可以從<a href=\"%s\">IP鎖定</a>管理黑名單。"

#: app/module/ip-lockout/view/blacklist/enabled.php:3
#: app/module/ip-lockout/view/layouts/layout.php:62
msgid "IP Banning"
msgstr "IP封鎖"

#: app/module/ip-lockout/view/layouts/layout.php:88
msgid "IP Blacklist"
msgstr "IP黑名單"

#: app/behavior/report-free.php:51 app/module/ip-lockout/behavior/widget.php:24
#: app/module/ip-lockout/view/layouts/layout.php:6
msgid "IP LOCKOUTS"
msgstr "IP鎖定"

#: app/module/ip-lockout.php:36
msgid "IP Lockout"
msgstr "IP鎖定"

#: app/module/ip-lockout/controller/main.php:738 app/module/ip-lockout.php:35
#: app/view/activator-free.php:33 app/view/activator.php:49
msgid "IP Lockouts"
msgstr "IP鎖定"

#: app/module/advanced-tools/view/main.php:84
msgid "If a user is unable to access their phone, you can allow an option to send the one time password to their registered email."
msgstr "如果用戶無法訪問他們的電話，您可以將一次性密碼發送到他們註冊的電子郵件。"

#: app/module/advanced-tools/view/login/enabled.php:21
msgid "If you ever lose your device, you can send a fallback passcode to this email address."
msgstr "如果你遺失裝置，可以將回退密碼發送到此電子郵件地址。"

#: app/module/ip-lockout/view/detect-404/enabled.php:96
msgid "If you know a common file on your website is missing, you can record it here so it doesn't count towards a lockout record."
msgstr "如果你知道網站上的一個常用檔案遺失，你可以記錄在這裡，這個檔案就不會計入鎖定記錄。"

#: app/module/ip-lockout/view/settings.php:30
msgid "If you wish to delete your current logs simply hit delete and this will wipe your logs clean."
msgstr "你如果希望刪除目前的日誌，只要點擊刪除，就能將日誌刪除乾淨。"

#: app/module/hardener/view/rules/change-admin.php:13
msgid ""
"If you're using the default admin login name, you're giving away an important piece of the puzzle hackers\n"
"            need to hijack your website. Having a default admin user account is bad practice, but one that's easily\n"
"            fixed. Ensure you backup your database before choosing a new username."
msgstr ""
"如果你使用預設的管理員登錄名稱，那麼你將容易被黑客猜到，\n"
"並攻擊你的網站。有一個預設的管理員用戶帳戶非常不好，但這非常容易修復。\n"
"請在更改新的用戶名稱之前備份資料庫。"

#: app/module/ip-lockout/view/notification/enabled.php:67
msgid "If you’re getting too many emails from IPs who are repeatedly being locked out you can turn them off for a period of time."
msgstr "如果您收到來自被重複鎖定IP的電子郵件太多，您可以將其關閉一段時間。"

#: app/module/hardener/rule.php:111
#: app/module/scan/behavior/core-result.php:189
#: app/module/scan/component/result-table.php:199
msgid "Ignore"
msgstr "忽略"

#: app/module/ip-lockout/view/detect-404/enabled.php:111
msgid "Ignore file types"
msgstr "忽略檔案類型"

#: app/module/hardener/view/layouts/layout.php:81
#: app/module/hardener/view/layouts/layout.php:102
#: app/module/scan/view/cleaned.php:3 app/module/scan/view/ignored.php:3
#: app/module/scan/view/layouts/layout.php:121
#: app/module/scan/view/layouts/layout.php:147
msgid "Ignored"
msgstr "忽略"

#: app/module/ip-lockout/view/blacklist/enabled.php:71
#: app/module/ip-lockout/view/blacklist/enabled.php:84
msgid "Import"
msgstr "匯入"

#: app/module/ip-lockout/view/blacklist/enabled.php:74
msgid "Import your blacklist and whitelist from another website (CSV file)."
msgstr "從其他網站匯入你的黑名單和白名單(CSV檔案)"

#: app/module/hardener/view/rules/hide-error.php:13
msgid "In addition to hiding error logs, developers often use the built-in front-end PHP and scripts error debugging feature, which displays code errors on the front-end. This provides hackers yet another way to find loopholes in your site's security."
msgstr "除了隱藏錯誤日誌，開發人員經常使用內建的前端PHP和腳本除錯功能，它能在前端顯示代碼錯誤。 這為黑客提供另一種在網站安全性中找到漏洞的方法。"

#: app/module/scan/component/scan-api.php:37
msgid "Initializing..."
msgstr "正在初始化..."

#: app/module/scan/component/result-table.php:35
#: app/module/scan/controller/main.php:809
msgid "Issue"
msgstr "問題"

#: app/module/scan/behavior/core-result.php:122
msgid "Issue Details"
msgstr "問題細節"

#: app/module/hardener/view/issues.php:3
#: app/module/hardener/view/layouts/layout.php:61
#: app/module/hardener/view/layouts/layout.php:98
#: app/module/scan/view/issues.php:4 app/module/scan/view/layouts/layout.php:96
#: app/module/scan/view/layouts/layout.php:145
msgid "Issues"
msgstr "問題"

#: app/controller/requirement.php:39
msgid "It looks like some required PHP modules are missing or outdated. We recommend you get in touch with your web hosting service to update the modules listed below."
msgstr "看來有些必要的PHP模組遺失或過時，我們建議你與網頁主機服務商聯絡，以更新以下列出的模組。"

#: app/module/scan/behavior/core-result.php:105
msgid "It seems the %s file is currently using by another process or isn't writeable."
msgstr "檔案%s看來正在被另一個程序使用或不可寫入。"

#: app/module/ip-lockout/view/emails/report.php:459
msgid "It's Defender here, just letting you know there haven't been any lockouts %s and the skies are clear."
msgstr "這是Defender，只是讓你知道沒有任何鎖定%s，系統是乾淨的。"

#: app/module/ip-lockout/view/emails/report.php:463
msgid "It's Defender here, reporting from the frontline."
msgstr "這是Defender，從前線報告。"

#: app/module/ip-lockout/view/logging/enabled.php:3
msgid "LOCKOUT LOGS"
msgstr "鎖定日誌"

#: app/module/ip-lockout/component/logs-table.php:153
msgid "Last 24 hours"
msgstr "過去24小時"

#: app/module/ip-lockout/component/logs-table.php:156
msgid "Last 30 days"
msgstr "過去30天"

#: app/module/ip-lockout/component/logs-table.php:154
msgid "Last 7 days"
msgstr "過去7天"

#: app/module/ip-lockout/view/emails/report.php:476
msgid "Last Lockout: "
msgstr "最後一次鎖定:"

#: app/module/ip-lockout/behavior/widget.php:45
#: app/module/ip-lockout/view/layouts/layout.php:28
msgid "Last lockout"
msgstr "最後一次鎖定"

#: app/module/ip-lockout/view/notification/enabled.php:79
msgid "Limit email notifications for repeat lockouts"
msgstr "限制重複鎖定的電子郵件通知"

#: app/module/scan/behavior/core-result.php:132
msgid "Location"
msgstr "位置"

#: app/module/ip-lockout.php:21
msgid "Lockout Log"
msgstr "鎖定日誌"

#: app/module/ip-lockout.php:20
msgid "Lockout Logs"
msgstr "鎖定日誌"

#: app/module/ip-lockout/view/emails/report.php:7
msgid "Lockout Report"
msgstr "鎖定報表"

#: app/module/ip-lockout/view/blacklist/enabled.php:32
#: app/module/ip-lockout/view/detect-404/enabled.php:72
#: app/module/ip-lockout/view/login-lockouts/enabled.php:75
msgid "Lockout message"
msgstr "鎖定訊息"

#: app/module/ip-lockout/behavior/widget.php:73
msgid "Lockout notifications are disabled"
msgstr "鎖定通知已停用"

#: app/module/ip-lockout/behavior/widget.php:71
msgid "Lockout notifications are enabled"
msgstr "鎖定通知已啟用"

#: app/module/ip-lockout/component/login-protection-api.php:156
msgid "Lockout occurred:  Too many 404 requests for %s"
msgstr "發生鎖定：%s的404請求太多"

#: app/module/ip-lockout/component/login-protection-api.php:74
msgid "Lockout occurred: Attempting to login with a banned username."
msgstr "發生鎖定：嘗試使用封鎖的用戶名稱登錄。"

#: app/module/ip-lockout/component/login-protection-api.php:78
msgid "Lockout occurred: Too many failed login attempts"
msgstr "發生鎖定：嘗試登入失敗太多"

#: app/module/ip-lockout/component/login-protection-api.php:76
msgid "Lockout occurred: Too many failed login attempts for the username %s"
msgstr "發生鎖定：用戶名稱%s嘗試登入錯誤次數過多"

#: app/behavior/report-free.php:113
msgid "Lockout reports are active scheduled to send %s"
msgstr "鎖定報表有效排定發送%s"

#: app/module/ip-lockout/view/detect-404/enabled.php:29
#: app/module/ip-lockout/view/login-lockouts/enabled.php:30
msgid "Lockout threshold"
msgstr "鎖定門檻"

#: app/module/ip-lockout/view/detect-404/enabled.php:48
#: app/module/ip-lockout/view/login-lockouts/enabled.php:50
msgid "Lockout time"
msgstr "鎖定時間"

#: app/module/ip-lockout/view/layouts/layout.php:19
msgid "Lockouts in the past 24 hours"
msgstr "過去24小時內的鎖定"

#: app/module/ip-lockout/view/notification/report-free.php:15
#: app/module/ip-lockout/view/notification/report.php:10
msgid "Lockouts report"
msgstr "鎖定報表"

#: app/module/ip-lockout/view/emails/report.php:491
msgid "Login Lockouts: "
msgstr "登入鎖定："

#: app/module/ip-lockout/view/layouts/layout.php:54
#: app/module/ip-lockout/view/layouts/layout.php:84
#: app/module/ip-lockout/view/login-lockouts/disabled.php:3
#: app/module/ip-lockout/view/login-lockouts/enabled.php:4
msgid "Login Protection"
msgstr "登入保護"

#: app/module/ip-lockout/view/notification/enabled.php:27
msgid "Login Protection Lockout"
msgstr "登入保護鎖定"

#: app/module/ip-lockout/controller/main.php:700
msgid "Login Protection has been activated."
msgstr "登入保護已啟用。"

#: app/module/ip-lockout/controller/main.php:702
msgid "Login Protection has been deactivated."
msgstr "登入保護已禁用。"

#: app/module/ip-lockout/component/logs-table.php:166
#: app/module/ip-lockout/model/log-model-legacy.php:112
#: app/module/ip-lockout/model/log-model.php:66
msgid "Login lockout"
msgstr "登入鎖定"

#: app/module/ip-lockout/controller/main.php:429
msgid "Login lockout alert for %s"
msgstr "%s的登入鎖定警示"

#: app/module/ip-lockout/view/layouts/layout.php:34
msgid "Login lockouts in the past 7 days"
msgstr "過去7天的登入鎖定"

#: app/module/ip-lockout/behavior/widget.php:51
msgid "Login lockouts this week"
msgstr "本週登入鎖定"

#: app/module/ip-lockout/view/login-lockouts/enabled.php:24
msgid "Login protection is enabled. There are no lockouts logged yet."
msgstr "啟用登入保護，目前沒有鎖定記錄。"

#: app/module/ip-lockout/view/layouts/layout.php:66
#: app/module/ip-lockout/view/layouts/layout.php:90
msgid "Logs"
msgstr "日誌"

#: app/module/advanced-tools/view/main.php:82
msgid "Lost Phone"
msgstr "遺失電話"

#: app/module/advanced-tools/view/login/otp.php:236
msgid "Lost your device?"
msgstr "遺失您的裝置？"

#: app/module/hardener/component/login-duration.php:38
msgid "Manage Login Duration"
msgstr "管理登入持續時間"

#: app/module/ip-lockout/view/migration.php:6
msgid "Migration"
msgstr "遷移"

#: app/controller/requirement.php:44
msgid "Module"
msgstr "模組"

#: app/module/ip-lockout/view/detect-404/enabled.php:141
msgid "Monitor 404s from logged in users"
msgstr "監控來自登入用戶的404"

#: app/module/ip-lockout/view/notification/report.php:40
#: app/module/scan/view/automation.php:32
msgid "Monthly"
msgstr "每月"

#: app/module/hardener/view/rules/php-version.php:17
msgid "More information: %s"
msgstr "更多訊息：%s"

#: app/module/ip-lockout/view/notification/enabled.php:3
msgid "NOTIFICATIONS"
msgstr "通知"

#: app/module/advanced-tools/view/main.php:101
msgid "Need the app? Here’s links to the official Google Authenticator apps."
msgstr "需要應用嗎？這裡有Google Authenticator官方連結。"

#: app/module/ip-lockout/controller/main.php:92
msgid "Never"
msgstr "從不"

#: app/module/ip-lockout/view/emails/404-lockout.php:7
msgid "New 404 Lockout"
msgstr "新的404鎖定"

#: app/module/ip-lockout/view/emails/login-lockout.php:7
#: app/module/ip-lockout/view/emails/login-username-ban.php:7
msgid "New Login Lockout"
msgstr "新的登入鎖定"

#: app/module/scan/behavior/core-result.php:205
msgid "No"
msgstr "否"

#: app/module/scan/controller/main.php:218
msgid "No item has been deleted"
msgstr "沒有項目被刪除"

#: app/module/scan/controller/main.php:241
msgid "No item has been resolved"
msgstr "沒有項目已解決"

#: app/module/ip-lockout/component/logs-table.php:200
msgid "No lockout events have been logged within the selected time period."
msgstr "在選定的時段內沒有記錄鎖定事件。"

#: app/module/ip-lockout/controller/main.php:196
msgid "No record found"
msgstr "沒有找到記錄"

#: app/module/scan/component/scan-api.php:192
msgid "No scan record exists"
msgstr "不存在掃瞄紀錄"

#: app/module/ip-lockout/view/settings.php:37
msgid "Note: Defender will instantly remove all past event logs, you will not be able to get them back."
msgstr "注意：Defender將立即刪除過去所有的事件日誌，您將無法使其回復。"

#: app/module/ip-lockout/view/layouts/layout.php:70
#: app/module/ip-lockout/view/layouts/layout.php:92
msgid "Notifications"
msgstr "通知"

#: app/module/hardener/view/rules/protect-information.php:13
msgid "Often servers are incorrectly configured, and can allow an attacker to get access to sensitive information that can be used in attacks. WP Defender can help you prevent that disclosure."
msgstr "伺服器通常配置不正確，並允許攻擊者訪問可被攻擊的敏感訊息，WP Defender能防止這種披露。"

#: app/module/ip-lockout/view/blacklist/enabled.php:24
#: app/module/ip-lockout/view/blacklist/enabled.php:63
msgid "One IP address per line and IPv4 format only. IP ranges are accepted in format xxx.xxx.xxx.xxx-xxx.xxx.xxx.xxx"
msgstr "每行一個IP位址，只允許IPv4格式，接受的IP範圍格式xxx.xxx.xxx.xxx-xxx.xxx.xxx.xxx"

#: app/module/advanced-tools/view/login/otp.php:224
msgid "Open the Google Authenticator app and enter the 6 digit passcode."
msgstr "開啟Google Authenticator應用，輸入6位數字密碼。"

#: app/module/advanced-tools/view/login/disabled.php:37
msgid "Open the Google Authenticator app you just downloaded, tap the “+” symbol and then use your phone’s camera to scan the barcode below."
msgstr "打開剛剛下載的Google Authenticator應用，點擊“+”符號，然後使用手機的相機掃瞄以下條碼。"

#: app/module/ip-lockout/view/emails/404-lockout.php:532
#: app/module/ip-lockout/view/emails/login-lockout.php:534
#: app/module/ip-lockout/view/emails/login-username-ban.php:533
#: app/module/ip-lockout/view/emails/report.php:566
#: app/module/scan/view/email-template.php:498
msgid "Optimize your site with"
msgstr "優化你的網站"

#: app/module/hardener/view/rules/change-admin.php:11
#: app/module/hardener/view/rules/db-prefix.php:11
#: app/module/hardener/view/rules/disable-file-editor.php:11
#: app/module/hardener/view/rules/disable-trackback.php:11
#: app/module/hardener/view/rules/hide-error.php:11
#: app/module/hardener/view/rules/login-duration.php:11
#: app/module/hardener/view/rules/php-version.php:11
#: app/module/hardener/view/rules/prevent-php-executed.php:11
#: app/module/hardener/view/rules/protect-information.php:11
#: app/module/hardener/view/rules/security-key.php:11
#: app/module/hardener/view/rules/wp-version.php:11
msgid "Overview"
msgstr "概要"

#: app/module/hardener/view/layouts/layout.php:35
msgid "PHP Version"
msgstr "PHP版本"

#: app/module/hardener/view/rules/prevent-php-executed.php:23
msgid "PHP execution is locked down."
msgstr "PHP執行被鎖定。"

#: app/controller/requirement.php:50
msgid "PHP version"
msgstr "PHP版本"

#: app/module/hardener/view/rules/php-version.php:14
msgid "PHP versions older than 5.6 are no longer supported. For security and stability we strongly recommend you upgrade your PHP version to version 5.6 or newer as soon as possible."
msgstr "不支持PHP 5.6以下版本，為了安全和穩定，我們強烈建議你盡速將PHP版本升級到5.6或更新版本。"

#: app/behavior/blacklist-free.php:25
#: app/module/audit/behavior/audit-free.php:20
msgid "PRO FEATURE"
msgstr "專業版功能"

#: app/module/ip-lockout/view/detect-404/enabled.php:65
msgid "Permanently ban 404 lockouts."
msgstr "永久封鎖404鎖定。"

#: app/module/ip-lockout/view/login-lockouts/enabled.php:68
msgid "Permanently ban login lockouts."
msgstr "永久封鎖登入鎖定。"

#: app/module/hardener/view/rules/disable-trackback.php:13
msgid "Pingbacks notify a website when it has been mentioned by another website, like a form of courtesy communication. However, these notifications can be sent to any website willing to receive them, opening you up to DDoS attacks, which can take your website down in seconds and fill your posts with spam comments."
msgstr "當文章被另一個網站提到，Pingbacks會通知網站，這像是一種禮貌的溝通形式。 但這些通知可以發送到任何願意接收它們的網站，形成DDoS攻擊，這可以讓你的網站在幾秒鐘內停止運作，並不斷填寫垃圾評論。"

#: app/module/hardener/view/rules/login-duration.php:35
msgid "Please change the number of days a user can stay logged in"
msgstr "請更改用戶可以保持登入的天數"

#: app/module/hardener/view/rules/change-admin.php:25
msgid "Please change the username from admin to something unique."
msgstr "請將用戶名稱從admin更改為其他獨特的名稱。"

#: app/module/ip-lockout/view/migration.php:15
msgid "Please hold on, we are updating your data, please don't close this tab..."
msgstr "請稍候，我們正在更新您的資料，請不要關閉此頁籤..."

#: app/module/advanced-tools/controller/main.php:214
msgid "Please input a valid OTP code"
msgstr "請輸入正確的OTP碼"

#: app/module/scan/controller/main.php:340
msgid "Please try again!"
msgstr "請再試一次！"

#: app/behavior/utils.php:639
msgid "Please upgrade to 5.3 or later"
msgstr "請升級到5.3或更新版本"

#: app/controller/requirement.php:52
msgid "Please upgrade to 5.3 or later."
msgstr "請升級到5.3或更新版本。"

#: app/module/ip-lockout/view/locked.php:74
msgid "Powered by"
msgstr "技術支持"

#: app/module/advanced-tools/view/login/otp.php:99
msgid "Powered by WordPress"
msgstr "由WordPress技術支持"

#: app/module/hardener/component/protect-information.php:28
#: app/module/hardener/view/rules/protect-information.php:8
msgid "Prevent Information Disclosure"
msgstr "防止訊息洩露"

#: app/module/hardener/component/prevent-php.php:36
#: app/module/hardener/view/rules/prevent-php-executed.php:8
msgid "Prevent PHP execution"
msgstr "保護PHP執行"

#: app/module/scan/behavior/scan.php:137 app/module/scan/behavior/scan.php:152
#: app/module/scan/view/layouts/layout.php:62
#: app/module/scan/view/layouts/layout.php:78
#: app/module/scan/view/setting-free.php:30
#: app/module/scan/view/setting-free.php:45
msgid "Pro Feature"
msgstr "專業版功能"

#: app/module/hardener/component/prevent-php-service.php:51
msgid "Process is not possible on your current server"
msgstr "你目前的伺服器無法處理"

#: app/module/ip-lockout/behavior/widget.php:28
msgid "Protect your login area by automatically locking out any suspicious behavior."
msgstr "自動鎖定任何可疑行為以保護你的登入區域。"

#: app/module/ip-lockout/view/emails/404-lockout.php:417
#: app/module/ip-lockout/view/emails/login-lockout.php:417
#: app/module/ip-lockout/view/emails/login-username-ban.php:417
#: app/module/ip-lockout/view/emails/report.php:417
#: app/module/scan/view/email-template.php:417
msgid "Protected By"
msgstr "提供保護"

#: app/module/scan/behavior/core-result.php:280
#: app/module/scan/behavior/core-result.php:302
#: app/module/scan/behavior/core-result.php:324
msgid "Pulling source file..."
msgstr "下載來源檔案..."

#: app/behavior/report-free.php:17
msgid "REPORTING"
msgstr "報表"

#: app/module/hardener/view/resolved.php:3
msgid "RESOLVED"
msgstr "已解決"

#: app/module/scan/behavior/scan.php:76 app/module/scan/behavior/scan.php:206
#: app/module/scan/view/new.php:18
msgid "RUN SCAN"
msgstr "執行掃描"

#: app/module/hardener/view/rules/php-version.php:29
#: app/module/hardener/view/rules/wp-version.php:24
msgid "Recommend Version"
msgstr "建議版本"

#: app/module/hardener/view/rules/security-key.php:50
msgid "Regenerate Security Keys"
msgstr "重新產生安全密鑰"

#: app/module/hardener/view/rules/prevent-php-executed.php:148
#: app/module/hardener/view/rules/protect-information.php:103
msgid "Reload NGINX."
msgstr "重新載入NGINX。"

#: app/module/hardener/view/rules/security-key.php:15
msgid "Remind me to change my security keys every"
msgstr "提醒我更改我的安全密鑰，每"

#: app/module/ip-lockout/view/notification/enabled.php:64
msgid "Repeat Lockouts"
msgstr "重複鎖定"

#: app/module/ip-lockout/view/layouts/layout.php:78
#: app/module/ip-lockout/view/layouts/layout.php:96
#: app/module/ip-lockout/view/notification/report-free.php:3
#: app/module/ip-lockout/view/notification/report.php:3
#: app/module/scan/view/automation-free.php:3
#: app/module/scan/view/automation.php:3
#: app/module/scan/view/layouts/layout.php:137
#: app/module/scan/view/layouts/layout.php:151
msgid "Reporting"
msgstr "報表"

#: app/module/ip-lockout/model/log-model-legacy.php:79
#: app/module/ip-lockout/model/log-model.php:39
msgid "Request for file <span class='log-text-table' tooltip='%s'>%s</span> which doesn't exist"
msgstr "請求的檔案<span class='log-text-table' tooltip='%s'>%s</span>不存在"

#: app/controller/requirement.php:37
msgid "Required Modules"
msgstr "必要模組"

#: app/module/hardener/view/layouts/layout.php:74
#: app/module/hardener/view/layouts/layout.php:100
msgid "Resolved"
msgstr "解決"

#: app/module/hardener/rule.php:136
#: app/module/scan/component/result-table.php:204
msgid "Restore"
msgstr "恢復"

#: app/module/scan/component/result-table.php:92
msgid "Restore File"
msgstr "恢復檔案"

#: app/module/scan/behavior/core-result.php:215
msgid "Restore to Original"
msgstr "恢復為原始狀態"

#: app/module/hardener/view/rules/disable-file-editor.php:26
#: app/module/hardener/view/rules/disable-trackback.php:26
#: app/module/hardener/view/rules/login-duration.php:29
#: app/module/hardener/view/rules/prevent-php-executed.php:52
#: app/module/hardener/view/rules/protect-information.php:26
msgid "Revert"
msgstr "還原"

#: app/module/hardener/component/prevent-php-service.php:58
#: app/module/hardener/component/protect-information-service.php:86
msgid "Revert is not possible on your current server"
msgstr "你目前的伺服器無法還原"

#: app/module/ip-lockout/view/notification/report-free.php:37
#: app/module/ip-lockout/view/notification/report.php:32
msgid "SCHEDULE"
msgstr "排程"

#: app/module/scan/controller/main.php:531
msgid "Scan In Progress"
msgstr "掃描進行中"

#: app/behavior/report-free.php:83
msgid "Scan reports are active scheduled to send %s"
msgstr "掃瞄報表有效排定發送%s"

#: app/module/scan/behavior/scan.php:198
msgid ""
"Scan your website for file changes, vulnerabilities and injected code and get and\n"
"        get notified about anything suspicious."
msgstr "掃瞄你網站的檔案變更、漏洞和注入代碼，有任何可疑之處會立即通知。"

#: app/module/scan/behavior/scan.php:106
msgid "Scan your website for file changes, vulnerabilities and injected code, and get notifications about anything suspicious."
msgstr "掃瞄你網站的檔案變更、漏洞和注入代碼，並收到任何可疑的通知。"

#: app/module/scan/behavior/scan.php:82
msgid "Scanning…"
msgstr "掃瞄中..."

#: app/module/audit/view/pro-feature.php:8
#: app/module/ip-lockout/view/pro-feature.php:8
#: app/module/scan/view/pro-feature.php:8 app/view/pro-feature.php:8
msgid ""
"Schedule Defender to automatically run a full file scan daily, weekly or monthly and get email reports\n"
"                when\n"
"                issues arise."
msgstr "Defender可以排定每天、每週或每月自動執行完整的檔案掃瞄。當問題發生時，並能獲得電子郵件報表。"

#: app/module/advanced-tools/view/login/disabled.php:2
#: app/module/advanced-tools/view/login/enabled.php:2
msgid "Security"
msgstr "安全"

#: app/module/ip-lockout/view/emails/404-lockout.php:483
#: app/module/ip-lockout/view/emails/login-lockout.php:485
#: app/module/ip-lockout/view/emails/login-username-ban.php:484
#: app/module/ip-lockout/view/emails/report.php:517
msgid "Security Hero"
msgstr "安全英雄"

#: app/module/hardener/behavior/widget.php:19
#: app/module/hardener/controller/main.php:146
#: app/module/hardener/view/layouts/layout.php:3
msgid "Security Tweaks"
msgstr "安全調整"

#: app/module/hardener/controller/main.php:76
msgid "Security tweak successfully ignored."
msgstr "安全調整已成功忽略。"

#: app/module/hardener/controller/main.php:112
msgid "Security tweak successfully resolved."
msgstr "安全調整已成功解決。"

#: app/module/hardener/controller/main.php:58
msgid "Security tweak successfully restored."
msgstr "安全調整已成功恢復。"

#: app/module/hardener/controller/main.php:92
msgid "Security tweak successfully reverted."
msgstr "安全調整已成功回復。"

#: app/module/hardener/controller/main.php:133
msgid "Security tweak successfully updated."
msgstr "安全調整已成功更新。"

#: app/module/hardener/view/layouts/layout.php:28 app/view/dashboard.php:46
msgid "Security tweaks actioned"
msgstr "已進行安全調整"

#: app/module/ip-lockout/view/blacklist/enabled.php:82
msgid "Select"
msgstr "選擇"

#: app/module/ip-lockout/component/logs-table.php:343
msgid "Select All"
msgstr "選擇全部"

#: app/module/ip-lockout/view/notification/enabled.php:10
msgid "Send email notifications"
msgstr "發送電子郵件通知"

#: app/module/ip-lockout/view/notification/report-free.php:23
#: app/module/ip-lockout/view/notification/report-free.php:33
#: app/module/ip-lockout/view/notification/report.php:18
#: app/module/ip-lockout/view/notification/report.php:28
msgid "Send regular email report"
msgstr "發送定期電子郵件報表"

#: app/module/hardener/view/rules/prevent-php-executed.php:77
#: app/module/hardener/view/rules/protect-information.php:35
msgid "Server Type:"
msgstr "伺服器類型："

#: app/module/scan/behavior/core-result.php:142
msgid "Size"
msgstr "大小"

#: app/controller/dashboard.php:340
msgid "Skip"
msgstr "跳過"

#: app/module/ip-lockout/view/emails/404-lockout.php:553
#: app/module/ip-lockout/view/emails/login-lockout.php:555
#: app/module/ip-lockout/view/emails/login-username-ban.php:554
#: app/module/ip-lockout/view/emails/report.php:587
#: app/module/scan/view/email-template.php:519
msgid "Snapshot"
msgstr "快照"

#: app/module/advanced-tools/controller/main.php:289
msgid "Some error happen"
msgstr "發生一些錯誤"

#: app/module/hardener/component/disable-file-editor.php:91
msgid "Sorry, you are not allowed to edit templates for this site."
msgstr "抱歉，你不能編輯此網站的範本。"

#: app/module/ip-lockout/view/detect-404/enabled.php:32
msgid "Specify how many 404 errors within a specific time period will trigger a lockout."
msgstr "指定特定時段內的404錯誤將觸發鎖定。"

#: app/module/ip-lockout/view/login-lockouts/enabled.php:33
msgid "Specify how many failed login attempts within a specific time period will trigger a lockout."
msgstr "指定特定時段內的嘗試登入失敗次數將觸發鎖定。"

#: app/module/ip-lockout/view/emails/404-lockout.php:478
#: app/module/ip-lockout/view/emails/login-lockout.php:480
#: app/module/ip-lockout/view/emails/login-username-ban.php:479
#: app/module/ip-lockout/view/emails/report.php:512
msgid "Stay vigilant."
msgstr "保持警覺。"

#: app/module/hardener/view/rules/prevent-php-executed.php:151
#: app/module/hardener/view/rules/protect-information.php:106
msgid "Still having trouble? <a target='_blank' href=\"%s\">Open a support ticket</a>."
msgstr "仍然遇到困難？ <a target='_blank' href=\"%s\">開一個問題單</a>."

#: app/module/ip-lockout/view/settings.php:10
msgid "Storage"
msgstr "儲存"

#: app/module/scan/behavior/scan.php:145
#: app/module/scan/view/layouts/layout.php:70
#: app/module/scan/view/setting-free.php:50 app/module/scan/view/setting.php:43
#: app/view/settings.php:98
msgid "Suspicious Code"
msgstr "可疑代碼"

#: app/module/scan/component/result-table.php:34
msgid "Suspicious File"
msgstr "可疑檔案"

#: app/module/hardener/component/db-prefix-service.php:195
msgid "Table prefix can only contain numbers, letters, and underscores."
msgstr "表格前綴只允許數字、字母和底線。"

#: app/module/audit/view/pro-feature.php:29
#: app/module/ip-lockout/view/pro-feature.php:29
#: app/module/scan/view/pro-feature.php:29 app/view/pro-feature.php:29
msgid "Tailored Reporting"
msgstr "定製報表"

#: app/module/hardener/component/servers/iis-service.php:43
msgid "The file %s could not be loaded"
msgstr "無法載入檔案%s"

#: app/module/hardener/component/db-prefix-service.php:32
#: app/module/hardener/component/db-prefix-service.php:95
#: app/module/hardener/component/disable-file-editor-service.php:32
#: app/module/hardener/component/disable-file-editor-service.php:66
#: app/module/hardener/component/hide-error-service.php:61
#: app/module/hardener/component/protect-information-service.php:46
#: app/module/hardener/component/protect-information-service.php:69
#: app/module/hardener/component/security-key-service.php:48
#: app/module/hardener/component/servers/apache-service.php:62
#: app/module/hardener/component/servers/apache-service.php:66
#: app/module/hardener/component/servers/apache-service.php:106
#: app/module/hardener/component/servers/apache-service.php:110
#: app/module/hardener/component/servers/apache-service.php:161
#: app/module/hardener/component/servers/apache-service.php:192
msgid "The file %s is not writeable"
msgstr "檔案%s無法寫入"

#: app/module/hardener/view/rules/disable-file-editor.php:20
msgid "The file editor is disabled."
msgstr "檔案編輯器已停用。"

#: app/module/scan/controller/main.php:351
#: app/module/scan/controller/main.php:387
#: app/module/scan/controller/main.php:416
#: app/module/scan/controller/main.php:445
msgid "The item doesn't exist!"
msgstr "此項目不存在！"

#: app/module/ip-lockout/view/notification/enabled.php:82
msgid "The number of lockouts before we turn off emails"
msgstr "我們關閉電子郵件前的鎖定次數"

#: app/module/scan/controller/main.php:178
#: app/module/scan/controller/main.php:440
msgid "The suspicious file has been successfully ignored."
msgid_plural "The suspicious files have been successfully ignored."
msgstr[0] "可疑檔案已被成功忽略。"

#: app/module/scan/controller/main.php:193
#: app/module/scan/controller/main.php:411
msgid "The suspicious file has been successfully restored."
msgid_plural "The suspicious files have been successfully restored."
msgstr[0] "可疑檔案已被成功恢復。"

#: app/module/scan/controller/main.php:212
msgid "The suspicious files has been successfully deleted."
msgid_plural "The suspicious files have been successfully deleted."
msgstr[0] "可疑檔案已成功刪除。"

#: app/module/scan/controller/main.php:235
msgid "The suspicious files has been successfully resolved."
msgid_plural "The suspicious files have been successfully resolved."
msgstr[0] "可疑檔案已成功解決。"

#: app/module/hardener/component/change-admin-service.php:102
msgid "The username already exists!"
msgstr "此用戶名稱已存在！"

#: app/module/hardener/component/change-admin-service.php:90
msgid "The username can't be empty!"
msgstr "用戶名稱不能空白！"

#: app/module/hardener/component/change-admin-service.php:97
msgid "The username is invalid!"
msgstr "此用戶名稱無效！"

#: app/module/hardener/view/issues.php:12
msgid "There are a number of security tweaks you can make to your website to strengthen it against harmful hackers and bots that try to break in. We recommend you action as many tweaks as possible."
msgstr "你可以對網站進行一些安全調整，以加強對抗有害黑客和機器人的嘗試行為，我們建議你儘可能多進行一些調整。"

#: app/module/ip-lockout/view/detect-404/enabled.php:19
#: app/module/ip-lockout/view/login-lockouts/enabled.php:20
msgid "There have been %d lockouts in the last 24 hours. <a href=\"%s\"><strong>View log</strong></a>."
msgstr "過去24小時內有%d次鎖定，<a href=\"%s\"><strong>查看日誌</strong></a>"

#: app/module/ip-lockout/view/emails/login-lockout.php:460
#: app/module/ip-lockout/view/emails/login-username-ban.php:460
msgid "They have been locked out for <strong>%s seconds.</strong>"
msgstr "他們已被鎖定<strong>%s秒。</strong>"

#: app/module/scan/behavior/core-result.php:61
msgid "This WordPress core file appears modified"
msgstr "此WordPress核心檔案似乎被修改"

#: app/module/scan/behavior/core-result.php:59
msgid "This directory doesn't belong to WordPress core"
msgstr "此目錄不屬於WordPress核心"

#: app/module/scan/behavior/core-result.php:81
msgid "This file can't not remove"
msgstr "此檔案無法刪除"

#: app/module/scan/behavior/core-result.php:101
msgid "This file is not resolvable"
msgstr "此檔案不可解析"

#: app/module/scan/controller/main.php:381
msgid "This item has been permanent removed."
msgstr "此項目已被永久刪除。"

#: app/module/scan/controller/main.php:336
msgid "This item has been resolved."
msgstr "此項目已被解決。"

#: app/module/ip-lockout/view/detect-404/enabled.php:82
#: app/module/ip-lockout/view/login-lockouts/enabled.php:85
msgid "This message will be displayed across your website during the lockout period. See a quick preview <a href=\"%s\">here</a>."
msgstr "在鎖定期間，此訊息將顯示在你的網站上。點擊<a href=\"%s\">這裡</a>查看快速預覽。"

#: app/module/ip-lockout/view/blacklist/enabled.php:42
msgid "This message will be displayed across your website for any IP matching your blacklist. See a quick preview <a href=\"%s\">here</a>."
msgstr "此訊息將顯示在你的網站上，以獲得與黑名單相符的任何IP。點擊<a href=\"%s\">這裡</a>查看快速預覽。"

#: app/module/hardener/component/db-prefix-service.php:199
msgid "This prefix is already in use. Please choose a different prefix."
msgstr "此前綴已被使用，請選擇不同的前綴。"

#: app/module/scan/behavior/core-result.php:199
msgid "This will permanent remove the file/folder with all content, do you want to do this?"
msgstr "這將永久刪除檔案/資料夾的所有內容，你確定嗎？"

#: app/module/ip-lockout/view/notification/enabled.php:81
msgid "Threshold"
msgstr "門檻"

#: app/module/ip-lockout/view/notification/report-free.php:50
#: app/module/ip-lockout/view/notification/report.php:51
#: app/module/scan/view/automation-free.php:40
#: app/module/scan/view/automation.php:43
msgid "Time of day"
msgstr "一天的時間"

#: app/module/ip-lockout/view/emails/report.php:471
msgid "Total Lockouts: "
msgstr "全部鎖定次數："

#: app/module/ip-lockout/view/layouts/layout.php:21
msgid "Total lockouts in the past 30 days"
msgstr "過去30天的全部鎖定次數"

#: app/module/audit/view/pro-feature.php:24
#: app/module/ip-lockout/view/pro-feature.php:24
#: app/module/scan/view/pro-feature.php:24 app/view/pro-feature.php:24
msgid "Track and log each and every event when changes are made to your website and get detailed reports on what’s going on behind the scenes, including any hacking attempts on your site."
msgstr "當你的網站進行變更時，追蹤和記錄每個事件，並收到有關發生細節的詳細報表，包括網站上任何嘗試的惡意攻擊。"

#: app/module/audit/view/free.php:14
msgid "Track and log each and every event when changes are made to your website and get details reports on everything from what your users are doing to hacking attempts. This is a pro feature that requires an active WPMU DEV membership. Try it free today!"
msgstr "追蹤和記錄每個事件，當你的網站進行變更，或者外界試圖惡意攻擊，你都能收到所有內容的詳細信息報表。這需要正式WPMU DEV會員資格的專業版功能，今天免費試用！"

#: app/module/audit/behavior/audit-free.php:25 app/view/activator.php:35
msgid "Track and log events when changes are made to your website, giving you full visibility over what's going on behind the scenes."
msgstr "當你的網站進行變更時追蹤和記錄事件，使你可以全面瞭解背後發生的一切狀況。"

#: app/module/hardener/view/rules/disable-trackback.php:20
msgid "Trackbacks and pingbacks are turned off."
msgstr "Trackback和Pingback已關閉。"

#: app/behavior/blacklist-free.php:24
#: app/module/audit/behavior/audit-free.php:20
#: app/module/scan/behavior/scan.php:136 app/module/scan/behavior/scan.php:151
#: app/module/scan/view/layouts/layout.php:61
#: app/module/scan/view/layouts/layout.php:77
#: app/module/scan/view/setting-free.php:29
#: app/module/scan/view/setting-free.php:44
msgid "Try Defender Pro free today"
msgstr "今天免費試用Defender專業版"

#: app/module/ip-lockout/view/login-lockouts/enabled.php:103
msgid "Type usernames, one per line"
msgstr "輸入用戶名稱，每行一個"

#: app/module/ip-lockout/component/login-protection-api.php:258
msgid "Unban"
msgstr "取消封鎖"

#: app/module/scan/behavior/core-result.php:57
msgid "Unknown file in WordPress core"
msgstr "在WordPress核心的未知檔案"

#: app/module/ip-lockout/component/login-protection-api.php:265
msgid "Unwhitelist"
msgstr "取消白名單"

#: app/module/hardener/view/rules/change-admin.php:34
#: app/module/hardener/view/rules/db-prefix.php:37
#: app/module/hardener/view/rules/login-duration.php:44
#: app/module/hardener/view/rules/security-key.php:31
msgid "Update"
msgstr "更新"

#: app/module/hardener/view/rules/prevent-php-executed.php:39
msgid "Update .htaccess file"
msgstr "更新 .htaccess 檔案"

#: app/module/hardener/component/php-version.php:30
#: app/module/hardener/view/rules/php-version.php:8
msgid "Update PHP to latest version"
msgstr "更新PHP到最新版本"

#: app/module/hardener/view/rules/wp-version.php:40
msgid "Update WordPress"
msgstr "更新WordPress"

#: app/module/hardener/component/wp-version.php:30
#: app/module/hardener/view/rules/wp-version.php:8
msgid "Update WordPress to latest version"
msgstr "將WordPress更新到最新版本"

#: app/module/hardener/component/security-key.php:40
#: app/module/hardener/view/rules/security-key.php:8
msgid "Update old security keys"
msgstr "更新舊的安全密鑰"

#: app/module/audit/view/free.php:9 main-activator.php:118
msgid "Upgrade"
msgstr "升級"

#: app/behavior/blacklist-free.php:33 app/module/audit/view/free.php:17
#: app/module/ip-lockout/view/notification/report-free.php:5
#: app/module/scan/view/automation-free.php:5
msgid "Upgrade to Pro"
msgstr "升級到專業版"

#: app/module/ip-lockout/view/blacklist/enabled.php:88
msgid "Upload your exported blacklist. Note: Existing IP addresses will not be removed, only new IP addresses added."
msgstr "上傳你已匯出的黑名單，注意：現有IP位址將被刪除，只會增加新的IP位址。"

#: app/module/advanced-tools/view/login/disabled.php:15
#: app/module/advanced-tools/view/login/disabled.php:21
msgid "Use the Google Authenticator app to sign in with a separate passcode."
msgstr "使用Google Authenticator應用並以獨立密碼登入。"

#: app/module/advanced-tools/view/main.php:41
msgid "User Roles"
msgstr "用戶角色"

#: app/module/advanced-tools/view/main.php:50
msgid "User role"
msgstr "用戶角色"

#: app/module/hardener/behavior/widget.php:63
msgid "VIEW ALL"
msgstr "查看全部"

#: app/module/scan/behavior/scan.php:165
msgid "VIEW REPORT"
msgstr "查看報表"

#: app/module/advanced-tools/view/login/disabled.php:49
msgid "Verify"
msgstr "驗證"

#: app/controller/requirement.php:45
msgid "Version"
msgstr "版本"

#: app/module/ip-lockout/behavior/widget.php:67
msgid "View logs"
msgstr "查看日誌"

#. #-#-#-#-#  defender-security-code.pot (WP Defender 1.7.4)  #-#-#-#-#
#. Plugin Name of the plugin/theme
#: app/module/ip-lockout/view/emails/404-lockout.php:481
#: app/module/ip-lockout/view/emails/login-lockout.php:483
#: app/module/ip-lockout/view/emails/login-username-ban.php:482
#: app/module/ip-lockout/view/emails/report.php:515
#: app/module/ip-lockout/view/locked.php:7
msgid "WP Defender"
msgstr "WP Defender"

#. #-#-#-#-#  defender-security-code.pot (WP Defender 1.7.4)  #-#-#-#-#
#. Author of the plugin/theme
#: app/module/ip-lockout/view/emails/404-lockout.php:485
#: app/module/ip-lockout/view/emails/login-lockout.php:487
#: app/module/ip-lockout/view/emails/login-username-ban.php:486
#: app/module/ip-lockout/view/emails/report.php:519
msgid "WPMU DEV"
msgstr "WPMU DEV"

#: app/behavior/utils.php:78
msgid "WPMU DEV Dashboard will be required for this action. Please visit <a href=\"%s\">here</a> and install the WPMU DEV Dashboard"
msgstr "此操作需要WPMU DEV儀表板，請訪問<a href=\"%s\">這裡</a>並安裝WPMU DEV儀表板"

#: app/module/hardener/component/hide-error-service.php:103
msgid "WP_DEBUG get override somewhere, please check with your host provider"
msgstr "WP_DEBUG在某處被覆蓋，請與您的主機提供商確認"

#: app/module/ip-lockout/view/login-lockouts/disabled.php:10
msgid ""
"Watch and protect your login area for attackers trying to randomly guess login\n"
"\t\t\t\tdetails for your site. Defender will lock them out after a set number of failed attempts."
msgstr ""
"觀看並保護您的登入區域，以防止攻擊者嘗試隨機猜測登入\n"
"\t\t\t\t網站的詳細訊息，Defender將在設定的嘗試失敗次數後將其鎖定。"

#: app/module/hardener/view/rules/security-key.php:43
msgid "We can regenerate your key salts instantly for you and they will be good for another <span class=\"expiry-days\">60 days</span>. Note that this will log all users out of your site."
msgstr "我們立刻為你重新產生密鑰鹽，它將於<span class=\"expiry-days\">60天內</span>有效，注意，此動作會把網站的所有用戶登出。"

#: app/module/scan/behavior/core-result.php:319
msgid "We found this folder in your WordPress file list. Your current version of WordPress doesn’t use this folder so it might belong to another application. If you don’t recognize it, you can delete this folder (don’t forget to back up your website first!) or get in touch with the WPMU DEV support team for more information."
msgstr "我們在您的WordPress檔案列表中找到此資料夾。 您目前的WordPress版本沒有使用此資料夾，因此它可能屬於另一個應用程式。 如果您無法識別，可以刪除該資料夾（記得先備份網站！）或與WPMU DEV支持小組聯絡取得更多訊息。"

#: app/module/ip-lockout/view/login-lockouts/enabled.php:116
msgid "We recommend adding the usernames <strong>admin</strong>, <strong>administrator</strong> and your hostname <strong>%s</strong> as these are common for bots to try logging in with. One username per line"
msgstr "我們建議增加用戶名稱<strong>admin</strong>，<strong>administrator</strong> 以及你的主機名稱<strong>%s</strong>，因為惡意攻擊常使用這些名稱嘗試登入，每行一個用戶名稱"

#: app/module/hardener/view/rules/security-key.php:13
msgid "We recommend changing your security keys every 60 days"
msgstr "我們建議每60天更改你的安全密鑰"

#: app/module/hardener/view/rules/db-prefix.php:26
msgid "We recommend using a different prefix to protect your database. Ensure you backup your database before changing the prefix."
msgstr "我們建議使用不同的前綴來保護資料庫，在更改前綴之前，請做好資料庫備份。"

#: app/module/ip-lockout/view/login-lockouts/enabled.php:99
msgid "We recommend you avoid using the default username \"admin.\" Defender will automatically lock out any users who attempt to enter your site using the usernames you list here."
msgstr "我們建議您避免使用預設用戶名「admin」，Defender會自動鎖定任何嘗試使用這裡列出的用戶名稱進入您網站的用戶。"

#: app/module/hardener/view/rules/hide-error.php:26
msgid "We will add the necessary code to prevent these errors displaying."
msgstr "我們將增加必要的代碼來防止這些錯誤的顯示。"

#: app/module/hardener/view/rules/disable-file-editor.php:30
msgid "We will disable access to the file editor for you. You can enable it again anytime."
msgstr "我們將停止你使用檔案編輯器，你隨時可以重新啟用它。"

#: app/module/hardener/view/rules/prevent-php-executed.php:91
#: app/module/hardener/view/rules/prevent-php-executed.php:105
#: app/module/hardener/view/rules/protect-information.php:47
#: app/module/hardener/view/rules/protect-information.php:59
msgid "We will place <strong>.htaccess</strong> file into the root folder to lock down the files and folders inside."
msgstr "我們把<strong>.htaccess</strong> 檔案放到根資料夾中，以鎖定裡面的檔案和資料夾。"

#: app/module/hardener/view/rules/prevent-php-executed.php:166
msgid "We will place <strong>web.config</strong> file into the uploads folder to lock down the files and folders inside."
msgstr "我們將把<strong>web.config</strong>檔案放到上傳資料夾，以鎖定裡面的檔案和資料夾。"

#: app/module/ip-lockout/view/emails/404-lockout.php:460
msgid "We've just locked out the host <strong>%s</strong> from %s due to more than <strong>%s</strong> 404 requests for the file <strong>%s</strong>. They have been locked out for <strong>%s seconds.</strong>"
msgstr "我們已經鎖定主機<strong>%s</strong>(來自%s)，因為超過<strong>%s</strong>次的404檔案請求<strong>%s</strong>，他們已被鎖定<strong>%s秒</strong>"

#: app/module/ip-lockout/view/emails/login-lockout.php:461
msgid "We've just locked out the host <strong>%s</strong> from %s due to more than <strong>%s</strong> failed login attempts. %s"
msgstr "我們已鎖定主機<strong>%s</strong>(來自%s)，因為嘗試登錄失敗超過<strong>%s</strong>次。%s"

#: app/module/ip-lockout/view/notification/report.php:38
#: app/module/scan/view/automation.php:30
msgid "Weekly"
msgstr "每週"

#: app/module/ip-lockout/view/notification/enabled.php:44
msgid "When a user or IP is locked out for repeated hits on non-existent files."
msgstr "若對不存在的檔案進行重複點擊，用戶或IP會被鎖定。"

#: app/module/ip-lockout/view/notification/enabled.php:29
msgid "When a user or IP is locked out for trying to access your login area."
msgstr "若嘗試訪問你的登入區域，用戶或IP會被鎖定。"

#: app/module/ip-lockout/component/login-protection-api.php:263
#: app/module/ip-lockout/view/blacklist/enabled.php:53
#: app/module/ip-lockout/view/detect-404/enabled.php:93
msgid "Whitelist"
msgstr "白名單"

#: app/module/advanced-tools/controller/main.php:326
msgid "Whoops, the passcode you entered was incorrect or expired."
msgstr "糟糕，你輸入的密碼錯誤或過期。"

#: app/module/ip-lockout/view/detect-404/disabled.php:9
msgid "With 404 detection enabled, Defender will keep an eye out for IP addresses that repeatedly request pages on your website that don’t exist and then temporarily block them from accessing your site."
msgstr "404檢測啟用後，Defender會特別注意重複請求你網站上不存在的網頁，然後暫時阻止他們訪問網站的IP位址。"

#: app/module/scan/behavior/scan.php:122
#: app/module/scan/view/layouts/layout.php:46
#: app/module/scan/view/setting-free.php:21 app/module/scan/view/setting.php:21
msgid "WordPress Core"
msgstr "WordPress核心"

#: app/module/hardener/view/layouts/layout.php:41
msgid "WordPress Version"
msgstr "WordPress版本"

#: app/module/hardener/view/rules/wp-version.php:13
msgid "WordPress is an extremely popular platform, and with that popularity comes hackers that increasingly want to exploit WordPress based websites. Leaving your WordPress installation out of date is an almost guaranteed way to get hacked!"
msgstr "WordPress是一個非常受歡迎的平台，隨著人氣的增加，黑客越來越想攻擊以WordPress建置的網站。安裝最新版本的WordPress是一個幾乎保證安全的方法！"

#: app/module/scan/behavior/core-result.php:202
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: app/module/ip-lockout/component/logs-table.php:133
#: vendor/email-search.php:120 vendor/email-search.php:232
msgid "You"
msgstr "你"

#: app/module/hardener/component/db-prefix-service.php:187
msgid "You are currently using this prefix."
msgstr "你正在使用此前綴。"

#: app/module/ip-lockout/view/emails/404-lockout.php:463
#: app/module/ip-lockout/view/emails/login-lockout.php:465
#: app/module/ip-lockout/view/emails/login-username-ban.php:464
#: app/module/ip-lockout/view/emails/report.php:497
msgid "You can view the full lockout logs <a href=\"%s\">here</a>"
msgstr "你可以從<a href=\"%s\">這裡</a>查看完整的鎖定日誌"

#: app/module/hardener/component/change-admin-service.php:93
msgid "You can't use admin as a username again!"
msgstr "你不能再使用admin作為用戶名稱！"

#: app/module/hardener/view/rules/change-admin.php:22
msgid "You don’t have a user with username admin."
msgstr "你沒有用戶名稱為admin的用戶。"

#: app/module/hardener/view/layouts/layout.php:65
msgid "You have %d security tweak(s) needing attention."
msgstr "您有%d個安全調整需要注意。"

#: app/module/scan/behavior/scan.php:40
msgid "You have %s suspicious file(s) needing attention"
msgstr "你有%s個可疑檔案需要注意"

#: app/module/hardener/behavior/widget.php:57
#: app/module/hardener/view/issues.php:22
msgid "You have actioned all available security tweaks. Great work!"
msgstr "你已經進行所有可用的安全調整，做得好！"

#: app/module/ip-lockout/component/login-protection-api.php:61
#: app/module/ip-lockout/controller/main.php:588
#: app/module/ip-lockout/controller/main.php:597
msgid "You have been locked out by the administrator for attempting to login with a banned username"
msgstr "你已被管理員鎖定，因為嘗試使用封鎖的用戶名稱登入"

#: app/module/hardener/view/ignore.php:15
msgid "You have chosen to ignore these fixes. You can restore and action them at any time."
msgstr "你已經選擇忽略這些修復，你可以隨時恢復並執行。"

#: app/module/hardener/view/layouts/layout.php:20 app/view/dashboard.php:16
#: app/view/dashboard.php:32
msgid "You have no outstanding security issues."
msgstr "您沒有未處理的安全問題。"

#: app/module/hardener/view/rules/wp-version.php:33
msgid "You have the latest WordPress version installed."
msgstr "你已安裝最新版本的WordPress。"

#: app/module/hardener/view/ignore.php:27
msgid "You haven't ignored any issues yet. You can ignore any security tweaks you don't want to be warned about by clicking 'Ignore' inside the issue description."
msgstr "你尚未忽略任何問題，你可以點擊問題描述中的「忽略」，以忽略你不希望被警告的任何安全調整。"

#: app/module/ip-lockout/view/detect-404/enabled.php:103
msgid "You must list the full path beginning with a /."
msgstr "你必須列出以a /開頭的完整路徑。"

#: app/module/advanced-tools/controller/main.php:228
msgid "Your OTP code is incorrect. Please try again."
msgstr "你的OTP碼錯誤，請重試"

#: app/module/hardener/view/rules/php-version.php:40
msgid "Your PHP version can be upgraded by your hosting provider or System Administrator. Please contact them for assistance."
msgstr "你的PHP版本可由你的託管供應商或系統管理員升級，請與他們聯絡以尋求協助。"

#: app/module/hardener/view/rules/php-version.php:38
msgid "Your PHP version is okay."
msgstr "你的PHP版本正確。"

#: app/module/hardener/view/rules/protect-information.php:20
msgid "Your WordPress is protected."
msgstr "你的WordPress受到保護。"

#: app/module/advanced-tools/controller/main.php:170
msgid "Your code has been sent to your email."
msgstr "你的密碼已經傳送到你的電子郵件信箱"

#: app/module/scan/behavior/scan.php:113
#: app/module/scan/view/layouts/layout.php:28
msgid "Your code is clean, the skies are clear."
msgstr "你的代碼很乾淨，系統是安全的。"

#: app/module/ip-lockout/controller/main.php:767
msgid "Your file content is invalid!"
msgstr "你的檔案內容無效！"

#: app/module/ip-lockout/controller/main.php:755
#: app/module/ip-lockout/controller/main.php:761
msgid "Your file is invalid!"
msgstr "你的檔案無效！"

#: app/module/ip-lockout/controller/main.php:151
msgid "Your logs have been successfully deleted."
msgstr "您的日誌已成功刪除。"

#: app/module/hardener/component/db-prefix-service.php:191
msgid "Your prefix can't be empty!"
msgstr "你的前綴不能空白！"

#: app/module/hardener/view/rules/db-prefix.php:22
msgid "Your prefix is <strong>%s</strong> and is unique."
msgstr "你的前綴是<strong>%s</strong>，這是唯一的。"

#: app/module/hardener/view/rules/security-key.php:40
msgid "Your salt keys are %d days old. You are fine for now."
msgstr "你的密鑰鹽已使用%d天，你現在很安全。"

#: app/module/hardener/component/login-duration.php:194
msgid "Your session has expired because it has been over %d days since your last login. Please log back in to continue."
msgstr "你的Session已過期，因為你的上次登入已超過%d天。 請重新登入以繼續。"

#: app/module/advanced-tools/controller/main.php:158
msgid "Your token is invalid"
msgstr "你的令牌無效"

#: app/module/ip-lockout/component/logs-table.php:248
msgid "Your website's lockout log for the past %s."
msgstr "你網站過去%s的鎖定日誌。"

#: app/module/ip-lockout/controller/main.php:776
msgid "Your whitelist/blacklist has been successfully imported."
msgstr "你的白名單/黑名單已成功匯入。"

#: app/module/hardener/component/db-prefix-service.php:37
msgid "Your wp-config.php was modified by a 3rd party, this will cause conflict with Defender. Please revert it to original for updating your database prefix"
msgstr "你的wp-config.php被第三方修改，這會導致與Defender衝突。 請將其回復為原始版本以更新資料庫前綴"

#: app/behavior/report-free.php:129 app/behavior/utils.php:656
msgid "daily"
msgstr "每天"

#: app/module/ip-lockout/view/settings.php:20
msgid "days"
msgstr "天"

#: app/module/ip-lockout/view/login-lockouts/enabled.php:40
msgid "failed logins within"
msgstr "失敗登入在"

#: app/module/advanced-tools/view/login/otp.php:98
msgid "https://wordpress.org/"
msgstr "https://wordpress.org/"

#: app/behavior/report-free.php:135 app/behavior/utils.php:662
msgid "monthly"
msgstr "每月"

#: app/module/ip-lockout/view/detect-404/enabled.php:41
#: app/module/ip-lockout/view/detect-404/enabled.php:58
#: app/module/ip-lockout/view/login-lockouts/enabled.php:44
#: app/module/ip-lockout/view/login-lockouts/enabled.php:60
msgid "seconds"
msgstr "秒"

#. translators: %s: site title
#: app/module/advanced-tools/view/login/otp.php:286
msgctxt "site"
msgid "&larr; Back to %s"
msgstr "&larr; 返回到 %s"

#: app/behavior/report-free.php:132 app/behavior/utils.php:659
msgid "weekly"
msgstr "每週"

#: app/module/advanced-tools/view/main.php:141
msgid "SAVE SETTINGS"
msgstr "儲存設置"

#: app/module/ip-lockout/controller/main.php:689
msgid "Your settings have been updated, however some IPs were removed because invalid format, or you blacklist yourself"
msgstr "你的設置已更新，但是由於格式錯誤，或者你將自己列入黑名單，導致某些IP被刪除"

#: app/module/hardener/view/rules/hide-error.php:40
msgid "We attempted to disable the display_errors setting to prevent code errors displaying but it’s being overridden by your server config. Please contact your hosting provider and ask them to set display_errors to false."
msgstr "我們嘗試停用display_errors設置，以防止代碼錯誤顯示，但是它被伺服器配置覆蓋。請聯繫你的託管提供商，並要求他們將display_errors設置為false。"

#: app/controller/dashboard.php:340
msgid "QUICK SETUP"
msgstr "快速設置"

#: app/module/ip-lockout/view/blacklist/enabled.php:114
#: app/module/ip-lockout/view/detect-404/enabled.php:148
#: app/module/ip-lockout/view/login-lockouts/enabled.php:124
#: app/module/ip-lockout/view/notification/enabled.php:124
#: app/module/ip-lockout/view/notification/report.php:81
#: app/module/ip-lockout/view/settings.php:44
msgid "UPDATE SETTINGS"
msgstr "更新設置"

#: app/module/advanced-tools/controller/main.php:457
#: app/module/ip-lockout/controller/main.php:693
#: app/module/scan/controller/main.php:306
msgid "Your settings have been updated."
msgstr "你的設置已經更新。"

#: app/module/hardener/view/rules/db-prefix.php:13
msgid "When you first install WordPress on a new database, the default settings start with wp_ as the prefix to anything that gets stored in the tables. This makes it easier for hackers to perform SQL injection attacks if they find a code vulnerability. It’s good practice to come up with a unique prefix to protect yourself from this. Please backup your database before changing the prefix."
msgstr "當你首次在新資料庫上安裝WordPress時，預設設置的表格以wp_開頭的前綴命名。 這將使黑客在發現代碼漏洞時，更容易執行SQL注入攻擊。建議使用獨特的前綴以確保安全。在更改前綴之前，請備份你的資料庫。"

#: app/module/hardener/view/rules/disable-trackback.php:30
msgid "We will turn off trackbacks and pingbacks in your WordPress settings area."
msgstr "我們將在你的WordPress設置區域中關閉Trackback和Pingback。"

#: app/module/ip-lockout/view/layouts/layout.php:74
#: app/module/ip-lockout/view/layouts/layout.php:94
#: app/module/ip-lockout/view/settings.php:3
#: app/module/scan/view/layouts/layout.php:132
#: app/module/scan/view/layouts/layout.php:149
#: app/module/scan/view/setting-free.php:3 app/module/scan/view/setting.php:3
#: app/view/settings.php:6 main-activator.php:158
msgid "Settings"
msgstr "設置"

#: app/behavior/report-free.php:61
msgid ""
" Automated reports are included in a WPMU DEV membership along with 100+ plugins\n"
"                        & themes, 24/7 support and lots of handy site management tools – <a target='_blank' href=\"%s\">Try\n"
"                            it all absolutely FREE</a>"
msgstr ""
"自動報表包含在WPMU DEV會員資格中，此外還有100+個外掛和佈景主題，24/7支援和許多方便的網站管理工具 – <a target='_blank' href=\"%s\">\n"
"全部免費試用</a>"

#: app/module/audit/behavior/audit-free.php:30
msgid ""
"Audit logging is a pro feature included in a WPMU DEV membership along with 100+ plugins &\n"
"                        themes, 24/7 support and lots of handy site management tools – <a target='_blank' href=\"%s\">Try it all absolutely FREE</a>"
msgstr ""
"審核日誌是WPMU DEV會員資格所包含的專業版功能，以及100多個外掛和\n"
"佈景主題，24/7支援和許多方便的網站管理工具 – <a target='_blank' href=\"%s\">全部免費試用</a>"

#: app/module/hardener/view/rules/prevent-php-executed.php:13
msgid "By default, a plugin/theme vulnerability could allow a PHP file to get uploaded into your site's directories and in turn execute harmful scripts that can wreak havoc on your website. Prevent this altogether by disabling direct PHP execution in directories that don't require it."
msgstr "預設情況下，外掛/佈景主題漏洞可能隨著PHP檔案上傳到你網站的目錄中，執行這些有害腳本可能會在網站上造成嚴重的破壞，在不需要的目錄中停用PHP執行權限可以完全防止這種情況。"

#: app/module/scan/component/scan-api.php:238
msgid "Checking for any published vulnerabilities your plugins & themes..."
msgstr "檢查你的外掛和佈景主題是否有任何已發現的漏洞..."

#: app/module/audit/view/pro-feature.php:17
#: app/module/ip-lockout/view/pro-feature.php:17
#: app/module/scan/view/pro-feature.php:17 app/view/pro-feature.php:17
msgid "Defender will go beyond just plugins and themes and scan your entire file system for suspicious code."
msgstr "不只有外掛和佈景主題，Defender還能掃瞄全部檔案系統的可疑代碼。"

#: app/module/scan/behavior/scan.php:130
#: app/module/scan/view/layouts/layout.php:54
#: app/module/scan/view/setting-free.php:35 app/module/scan/view/setting.php:32
msgid "Plugins & Themes"
msgstr "外掛和佈景主題"

#: app/module/ip-lockout/view/emails/404-lockout.php:511
#: app/module/ip-lockout/view/emails/login-lockout.php:513
#: app/module/ip-lockout/view/emails/login-username-ban.php:512
#: app/module/ip-lockout/view/emails/report.php:545
#: app/module/scan/view/email-template.php:477
msgid "Related plugins worth giving a try"
msgstr "值得一試的相關外掛"

#: app/module/ip-lockout/view/notification/report-free.php:79
#: app/module/scan/view/automation-free.php:63
msgid "Schedule automated file scanning and email reporting for all your websites. This feature is included in a WPMU DEV membership along with 100+ plugins & themes, 24/7 support and lots of handy site management tools  – <a href=\"%s\">Try it all FREE today!</a>"
msgstr "為你的所有網站排定自動檔案掃瞄和電子郵件報表，加入WPMU DEV會員資格就能使用此功能，以及100多個外掛和佈景主題、24/7 支援和許多方便的網站管理工具 – <a href=\"%s\">今天免費試用！</a>"

#: app/module/hardener/component/disable-file-editor.php:94
msgid "Sorry, you are not allowed to edit plugins for this site."
msgstr "抱歉，你不能編輯此網站的外掛。"

#: app/module/hardener/component/db-prefix-service.php:47
msgid "Unfortunately it's not safe to do this via a plugin for larger WordPress Multisite installs. You can ignore this step, or follow a tutorial online on how to use a scalable tool like WP-CLI."
msgstr "使用一個外掛來實現更大的WordPress多站點安裝是不安全的。你可以忽略此步驟，也可以閱讀關於如何使用可擴展工具（如WP-CLI）的線上教學。"

#: app/module/scan/component/plugin-upgrader-skin.php:17
msgid "Update Plugin"
msgstr "更新外掛"

#: app/module/scan/component/theme-upgrader-skin.php:24
msgid "Update Theme"
msgstr "更新佈景主題"

#: app/module/hardener/view/rules/disable-file-editor.php:13
msgid "WordPress comes with a file editor built into the system. This means that anyone with access to your login information can edit your plugin and theme files. We recommend disabling the editor."
msgstr "WordPress內建檔案編輯器，這表示任何有權訪問你的登入訊息的人，都可以編輯你的外掛和佈景主題檔案，我們建議停用編輯器。"